[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

頂級豬嘴口罩7502 US$17.89

頂級濾罐60926 US$21.99

喺美國Amazon任你買呀！今日落單Priority Shipping保證星期四送到，買3個以上計埋運費仲平過本地買，又唔怕清晒五金鋪啲存貨。

熱門好多post講要資助細路食飯，其實佢地嘅健康都好需要你地支援架，好多人吸完到今日仲好唔舒服。Online時見除左頭盔最缺就係豬嘴口罩，N95係冇用架，而家啲過期催淚彈分分鐘吸死人。

仲有！麻煩大家花啲時間睇以下篇文，學下點保護自己，傷左身體可能係一世架！另外都建議大家都自己買返副泳鏡保護隻眼，有近視可以買有度數嘅．
[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

除左口罩仲有好多防具可以買埋，好似棒球打擊頭盔咁，有經濟能力嘅，出錢救下為香港出命嘅年輕人呀！！！
Hong Kong Online攻略

推 推到個個物資站堆滿頂級防裝！

光復香港 時代革命！

推

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

推上熱門

自推

推 窮學生表示想要一個

Pish

PUSH

用完要回收

Pushhh

push

入貨入貨

五大訴求 缺一不可

推

有課金谷請加密留link

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

會唔會考慮買65xx果堆?
平d，情願買多幾個

反而買60926 真心平過買罐＋網

Push

無知想問 海關唔會查咩？

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

真係好需要買！勁個啲口罩係街已經買少見少

我驚我買左，前線用完唔捨得dum累左佢

推！

濾罐係咪買一個就Okay？

多謝樓主先但冷靜啲
太集中一次入巨量貨好易俾狗周到

推
光復香港 時代革命

正想搵呢D 野黎買俾佢地...
唔該晒.....

想要

用開個豬咀好似已經報廢咗

支那寶都有貨

有冇兄弟有AMAZON教學

我覺得價錢差唔遠就買頂裝啦 香港五金基本上買唔到7502 60926

前線真心唔會掉
60926 係頂級裝

推呢個post

依款好唔好用？

推！有冇人一次過訂，想課金

聽日呀

Amazon： 1 Qty = 1包 = 兩個

我用3200 好近食都無咩事，反而係隻眼防護唔夠

推
8月5齊罷工

麻煩曬巴打🙏🏻

唔好大量買
少少地買好d
有咩事捐失左就好肉痛

推呀，真心需要！

真
其實眼更加緊要

所以只買防裝

唔該拎左既大家
要好好珍惜！
企後排既盡量比前線
唔好用完就扔！
除非情況好危急

6092X系列仲有幾個都得

買返黎裝修用姐

有冇巴打出面眾籌

無知一問 乜唔係6字頭對6字頭咩

要1/8就收到架話個shipping會好貴wo
會唔會用返normal shipping先？

另外有睇過ebay,不過貨源大陸多應該送唔到黎

屌你老母
下次我要中排前排個個著黃金聖衣
見到有啲得個N95真係心痛

建議手足們就算有多餘防具都跟身
一黎警方無得一次過沒收
二黎如果前線一見到有裝備不足嘅兄弟可以即刻幫佢換裝

加油呀兄弟們！！！

推啊 dllm

有無人可以幫手買一set
無信用卡 入翻錢比你 留tg 比我

點課金？

推

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

物資站唔好放呢d
班狗一收就肉痛

咪撚用完掉

推 不過都要海你老母量

推！！！

Amazon單價黎講平過香港五金買好多 買多幾個除開運費就喺返度

豬嘴應該入到下話

民居周圍射
商場又射
老人院亦射
買返幾個旁身好正常

推頂防自然有戰鬥力

我會買些送出來

60926有冇壽命的

7字同6字通用

有用 推

請物資大量準備ikea 最大號密實袋 等打完杖就收返好啲裝

唔扣耐久

推啊！

依套得唔得？？

我覺得可以要亞馬遜免運費

唔會掉 老閪都keep
拎S級裝 點都唔會掉

冇信用卡咪落街買張TapNGo

一般網購，唔識用轉運的話直寄黎hk
上得連登嘅唔使教掛

岩岩都係amazon買左仲買埋護j甲

不過on9淨買左罐遲啲去五金補綿同夾具

其實6003/6006罐+綿咁玩好似平過直接60926

made purchase

thanks

推，用直送定集運好

推完要出錢~

幫人問，有冇方法可以捐物資而唔洗親身到現場?

有無人搞團購

記住分開逐次買

窮學生表示認同次次最多得N95

留tg 買畀你！

俾錢買飯券不如俾錢買豬嘴

課金公會

我個人覺得6502 QL好用過 7502

Quick Lock可以單手除低飲水透氣

唔得 仲差個 6006 罐 501轉插

香港人！課金啦！
利申: 會買十個八個派比學生

發現今日係內政day

快就直送 星期六日可以送前線

留tg比我，記得我講得出做得到

有無舉旗團購 唔駛咁貴運費

光復香港 時代革命

真 防具拎返屋企啦 下次再用過
比人查驚閪咩
香港污染指數好高 口罩都唔戴得?

想買
我永遠唔會忘記比人瘋狂敲盾既一晚

輕鬆，留tg 我add 你

有無團購

推 窮學生我真係好想要
之前用慣n95

記得要帶走重用

有無手足一齊買？

窮撚在此弱弱一推

大力推！！！！

lm

買20套先

pish推到amazon無貨

P100 要用就用7093，耐用防水方面好過2901系列好多

三件加埋都淨係兩百幾港幣！

留tg 買畀你，我自己買兩個，你兩個一人一set 都夠shipping

有用post!要推！

哪有錢

夠晒啦, 2097勁過501加6006啦

留tg 呀！！！

唔洗留 到時見再派

香港唔發貨

我要個豬嘴裝就心滿意足喇
其他會自己草錢買
多謝大家

有錢邊個想用N95

女仔應該用咩SIZE？S定M

可以轉落其他集運地點再運上來

仲上支那寶買係咪搏拉

呢set真係夠？
係我就大量買

多謝各位幫手

推 或者可以集運？

同問其實泳鏡係咪最好？

我都會 夾埋買十對先$3000

屌你 6006 + 501 + p100 一齊用架 你真係求鳩旗

輕鬆，你隨便喺tg group 問一問都大把人幫你手拎裝上前線

推 窮撚前線想要一set

我買來裝修

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我想買幾套拎去俾物資部，一set要齊邊幾樣？謝謝，另外係咪地鐵站就有物資部？

尋日得個普通口罩

pish

唔夠 咪顛

喱隻有個缺點 太大個
高級嘅氣密眼罩會頂住戴唔到
只可以用泳鏡

2097真心超勁

個人覺得泳鏡最好 唔會頂住口罩

窮學生表示無錢買

我情願佢地唔好為左舊野俾人周倒
所以要留要掉真係要醒目少少執生呀

其實連登仔與其開社不如開返間水貨防具網店啦,專做入口防具裝備.肯定可以平過亞馬遜買.

6200同7502 差好遠?

真係要全民豬咀

8.5 全民三罷

TLDR - 豬咀攻略：

S Rank :
1. 6500/7500 + 6006 + 60926
(60926=6006+P100 要amazon入手 香港極少)

A Rank :
1. 6500/7500 + 6006 + 502 + P100／P95
2. 6500/7500 + 6006 + 501 + 5N11

B Rank :
1. 3200 + 3311k ( 已經好夠做 )

錯 :
1. 淨用 6006
2. 3200+3744 ( set B )

任何配件香港搵唔倒可以上網search
Amazon大部分都有

學生已經無咩錢買 求下有能力嘅大哥哥大姐姐買完 野餐放係物資站
上次發夢只可以戴普通口罩上前線

@kfqa81
唔該巴打

搭埋6006 同501用啦
唔好淨用p100

萬分敬意

咁仲差啲咩
佢咁樣一set好撚fake

推啊 前線真係好想要

唔好呀
黑警一掃就無哂架喇
寧願每次捐少D 但keep住捐
上次大角咀比人清哂真係好心痛架

一對

6200罩+60926係咪夠做？

d狗亂放毒，又唔理附近有冇民居，就算喺屋企都要買定幾個防身啦

裝修要用

YES

有冇唔係好貴

From
【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

真係買就認真揀 唔好買錯 到時嘥錢！

我都想知 有冇個懶人包可以直接睇要執邊幾款？

希望到時真係最前線嘅手足 先扲 唔好浪費左佢地 有同冇真心差好遠

照單執藥

我上面打錯字 502先岩

一定夠 7500主要係戴得舒服啲

戴得實就無敵
但聽講7500舒服d

隻眼要點搞，尋晚發夢滅火就係隻眼唔夠防，3m眼罩唔夠用

窮學生表示冇錢買但又想發夢

留低聯絡方法

好似仲差個罐

泳鏡！！！

想問6006點樣可以加綿？係咪五金鋪講p100轉接器之類？

唔好拎去物資部，方便的話你可以喺前場睇到邊啲set 𡁵road block 嘅畀佢哋。嗰啲九成智上戰場。

又或者見到邊啲black bloc 哂、full gear 嘅，都可以畀佢哋

7500 6500 6200
用既罐都係通用!!!

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

買！

唔加果個盒都用到

想知+1

60921就得，基本上一樣係防有機蒸氣，平少少買多啲仲好，唔好迷信60926

出聲就得，洗乜客氣？同為香港人

未試話，但呢d好似點都會有少少隙。。。

買度數泳鏡

仲有頭盔同鋁合金盾，
盾緊要d, 被差佬d槍打中永久傷殘，

師兄 可以既話窮撚滅煙隊想要兩個升級

502

60921有平d 咩

儲到錢，第日用番係有需要既人身上
而家係我地課金既回合

60926用完一晚放入密實袋
最長隔幾耐再用都仲有效？

好撚窮。。

唔太識
濾罐同豬嘴邊樣重要啲

Ps 真 蠢 絲 淨識課金

買10套先3200但運費要1000

啲和理非拎頭盔拎豬嘴企喺後排做乜 食萬寶路定風？
知唔知前線好多人真係得個n95就食食食 食到仆街？
如果無心理準備上前 唔該 放低gear 留返俾佢地
佢地用緊自己前途同條命嚟較飛架！

thanks巴打

平幾十一pair架

我有散光加近視，有度數嘅泳鏡好似幾貴，已經買物資買到唔太多錢剩
利申：窮學生

S

M掛

你問下身邊有冇人會去
轉交比佢地

會唔會俾狗買哂嫁？

點計都平過直接喺香港五金買

做網購，已幫手廣傳有關消息

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

巴打 有無咩可以報答你

所以其實最好係和理非去買,再交俾前線.免得有線跟到邊D人係前線.

買泳鏡

咁貴買咗，用完一次你會拎返屋企定比物資站架？

唔好一次過買

海關扣就仆街

唔該巴打!!

聽講活性碳曬一兩日可以reuse

推呀屌

最好推曬比前線用

用完要回收，amazon買野真係抵好多

請問有無ching有轉接+粉紅濾粉紅棉？

咁多位每人買幾套都夠做

前線窮學生盾佬6006唔夠做
求60962

眼罩就由得佢啦橫掂點都食嘅

+1

有無人可以幫買

豬嘴 係個膠 用黎挷住
罐係個過濾器
要加埋先用到

就好似
豬嘴係Bra帶 挷住個身
罐係個奶罩

要加埋一齊先有用

唔驚得咁多，隨時係同一班機

支持

傳係長命少少,實際壽命睇返你盒就知

認真，唔好一lot大量買

就算非管制佢都可以玩死你

想要 本身用開n95都覺得無乜野 唔知係咪依家佢用啲過期煙搞到又屙又嘔

nvm唔得 會塞住
搵人資助吧

8月5號齊罷工

Amazon 唔太貴，不要求淘寶。

依家 amazon 有特價, $15.97 USD一對

but 想出錢可以點

入眼你會不停地流眼淚
買泳鏡

我香港行過幾間都冇孖咀個隻

邊度有得買？

有冇link

Tg plx!

有人買比你未？

唔係密封防霧既話泳鏡好啲

想要

旺角有新填地街
但小心有狗咬

萬分感激🙏

真心問

係咪咁買就岩？

功能上冇分別，其實6500同7500都係矽膠
平少少買多一個仲好

本身都諗住買。但運費真係好貴

唔好咁揚

700，900度
會唔會有啱嘅泳鏡

有冇手足係九龍東搵到有

用黎照佢老母

咁買既比例1:1?

MAX係1000,你買700度囉

推
點幫手買

推到仆街

物資站長期比狗mon住
大家自己分比其他人袋住會理想d
好過一鋪清

加埋散光

輕鬆，留telegram

最多買12件而已

和班非 企中後冇負擔冇證據一定拎番去重用
前線遇到有伏就掉左先，免得比人查身份證

最平嘅話可以買Amazon gift card，咁計應該慳多少少

100分
第一格
6200 6500 7500 都可選擇

第二格 眼罩 未知work

第三格 100分

有D閒錢既有心人 每人買幾個

怕比人話打機都唔肯課金未留tg...

要人人車車都係流資站！

加油，香港人！ 光復香港時代革命！

Tg 俾個你

三隻有咩分別？

dewalt嗰個有vent冇用架

60926 買1個qty係咪會有哂左右2邊? 定要買2個qty?

寄去邊可以？

我地有的是錢 買最頂級

幫推

1qty = 1 pair

利申之前用6003
以往完全no feel 琴晚有少少
但眼反而覺得重要啲 最好泳鏡啦

我覺得可以買多啲罐
個咀reusable
濃度太高，其實個濾芯一晚已經唔係好夠做，要換

thx

qty 1 = 1對

推有有錢出錢!

留啦 大家都係自己人！

我地需要軍事裝備！

amazon shipping會隨住你買得愈多而愈貴 但計返其實都係買得愈多大家分擔運費愈平 所以買開嘅巴打可以盡掃 計返一套top set 7502+60926都係400蚊

已雙豬嘴計算

一個豬嘴
就要兩個罐

但買1pick 已經有兩罐

所以1比1無錯

氣密度 舒適度 耐久度

推上去！

之前兩日都腳邊爆
食到應一應頂唔順

真係要確保比到前線 同會回收到
唔好浪費

手足唔好一次過買

海關隨時跟蹤件貨

然後攞埋搜查令一野掃你屋企，陣間屈你有cp就仆街

唔好一大LOT買

唔好一大LOT買
唔好一大LOT買
唔好一大LOT買

可以咁講 但係個濾嘴用耐咗要換嘅 1:1都可以 或者1:1.2左右囉

有冇得直接課金？
有得課即磅！

分開d買會唔會好d?一陣比海關扣

我做開代購既，

運得多真係要小心海關會周，

建議一次買2個就好，通常過海關直行直過，

唔好同液體野一齊寄，海關一定會睇，

買到出事同amazon 講，最壞情況都只係退款

加油

度數+(1/2 散光)-150度=泳鏡度數

九龍東去官塘工廠區問，有幾間可能可以幫你訂，1-2日有貨，不過6200，6502缺貨，7501，7502應該有

新舊版分別
6200最舊 7500最新

但功能一樣

Thx

前線無經濟能力中學生
真心好想要 粒野愈黎愈難頂

我都諗住跟住咁樣買

其實要拆上前中線散貨好過屯喺物資站，每人袋d好易散

我無野講

今日睇過嘅同巴打想買嘅差不多一樣,~1100但運費都要200幾,仲要係10幾號先寄到.
聽日睇下MK有無先

可唔可以幫手買一set會比返錢

想買神裝比貴少少好過比海關周到，拎埋搜查令就仆街

冇錯

屌，你有無睇出面d post呀？
我地好心痛呀
你地唔好再唔好意思啦
你地需要咩即管出聲啦
我地做社畜既唔係話好有錢
但幾千幾百仲比得起
你地明唔明！

好人一生平安

買60921，買資料係耐用d

推！！

仲要d咩

叫"登記防具店"
堅想搞,但廢青一名無乜特長,有無做開出入口或網店嘅巴打一齊諗下點搞?

真心課金買gear比班細路仲好
而家啲催淚彈吸得多好驚影響佢地健康

留tg

又或者，五金手足幫手

有泳鏡係左右眼同托分開3樣野賣，可以整副專屬泳鏡

勁既頭盔
琴日記者爆頭盔 好驚

我無嘢講

goggle用呢兩隻
Bolle Safety Super Blast Goggle with Clear Lens, Black/Blue, Clear
睇清楚係40296先買40295有vent

Sellstrom S80225 Wildland Fire Goggle, Clear Lens, Non-Vented, Anti-Fog Coating, Adjustable FR Strap, NFPA / ANSI

推 無辦法嘅話 丟咗佢都唔緊要 命得一條 錢搵得返嘅

我識課金但真心睇唔明即係買罐+罩+嘴

打套金裝返黎既攻略

同問

有冇人搞團講60926
priority shipping fee 要成2百幾蚊 仲貴過個濾罐

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

有舊叫502既夾具

本身諗住買 而家出左呢個po 唔知仲買唔買好
驚會濫炒 每次買幾多好屌

推比五金手足睇

意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等

百厭既小朋友， 需要既留定tg 比我。。

推
希望大家買裝 唔好直接比錢
好驚有啲不懷好意嘅人呃錢
上次G20之後已經有過幾個好假嘅眾籌post

幫買 想捐 @popoisrubbish

流眼淚起碼都睇到野
個垃圾3m眼罩起晒霧
有幾我寧願除咗佢，蒙豬眼流眼水咁樣睇

1. 如果你見到有小朋友未有人認養，reply 佢問佢拎telegram，謹記雙方都唔好交換個人資料。

2. 如果唔想特登認養小朋友，買一set 豬咀加一至兩set 濾罐，拎去現場！唔怕畀狗周到嘅，可以拎去物資站；面皮厚啲嘅，可以現場睇邊啲人black bloc、幫手set road block，嗰啲多數會上前線。

如果擔心的話，都可以喺各大telegram group 搵兄弟姊妹幫手拎出現場。

我想問聽日買趕唔趕得切到？

講真 稀有道具唔係用自己錢買一啲都唔會珍惜 到時又驚狗搜身拘捕

買黎自己用走上前線喇

有個提議
訂咗貨嘅留個tg
有需要嘅小朋友只需提供一個假名同一張太空卡電話號碼
寄順豐智能櫃自己收貨
咁迷唔驚俾狗咬

買任何GOGGLE 請注意要氣密 airtight

正正經經賣安全用品點可能俾人封.

記住完場都要拎返屋企唔好掉, 頭盔都係

買泳鏡啦.....

帶防具係無事架 唔好扔 求下大家

咁邊個係神裝，想直上

呢兩隻都係non vented

希望見到物資站從大量Surgical mask，進步到大量高級裝

點幫手

分比每人袋少少

泳鏡有霧都好難睇到嘢

我搵左你了

你咁揚....班狗一定搵海關扣貨 ..........

Bought

五金手足幫手

唔一定 60926
60921 / 60923 / 60925 / 60928 都應該得
最重要防到有機氣體 + P100
(有錯請指正)

而家最平好似係60923, US$17.98

豬嘴 = 戴上去果個罩 用黎挷住個頭
罐 = 過濾器 擋魔法傷害
罩(粉紅色) = 擋大啲既粒子同沙石

60926 係包左 罐+罩既組合版

大大力推！

同是窮學生 有冇興趣組隊一齊買

點同amazon講"Busted, refund?"
求教學

留tg 你缺咩就買咩畀你

唔怕得咁多 做得幾多得幾多 一人買幾套 前線support點都會多左

各位有需要用既記得要用完用密封袋裝住，會耐用d

呢個都係 x2 ?

呢隻有通風 應該搵non-vented穩陣啲

……我都係繼續N95

唉，你直接拿比前線好過

泳鏡+眼罩 啱啱好

一人廿套真係好危

比多少少分散風險

搭單問, 新填地街係咪仲有大量豬咀步兵買到?

同求，從來係網上買過野
香港本地就咁信用卡就識

........
口水,牙膏,防霧劑
呢3樣都可以清走霧

想買2套
撳錯掣，買咗20套
成1800美金

要每套5蚊港紙跳樓價清咗佢先得

買唔係問題
但你班細路真係拎先好
唔好on99咁諗住留比其他人就衝咗上前線

認真 有無人想團購

口罩邊隻好

push

「8月5號齊罷工」

團購買唔到…
清左貨

帶泳鏡得架喇.泳鏡=眼罩

認真？

巴打小心

裝修用,佢有咩藉口扣關

呢D俾和理非去採購

大家唔好大手掃！
有人話war game 鋪等等話海關掃左好多貨！

睇過文話60921好d
雖然60926係全能
但隔tear gas60921就夠
同一個size下 效能又一樣
60921會襟用d

學生哥表示想要

屌 我都係

係, 1 pair/pack

分散投資！

大量買海關會唔會查

學生哥呢度有大平賣啊
留tg!

我剩係可以出錢想買比d 有需要嘅人用，可以點?心痛

唔好剩係買豬嘴眼罩都好重要架！

小量
有啲鋪得返6200 6500
有啲得返7500
自己搵下

華泰行黑店

佢地tracking 會睇到未送到，會直接return 同refund俾你

你如果大力d屌可能仲會有usd 5 credit 送俾你

可買kevlar防彈頭盔,不過貴啫.

咪撚再帶垃圾口罩 冇撚用嫁果D

運費好唔抵
如果可以有幾架貨van拎貨就好
或者ifc散貨

點解入左去選5set of 2就話唔送去香港?

多謝哂大家

有傳俾海關掃左好多貨
未fact check
大家自己睇路！
最緊要最後有貨俾小朋友用到！

自拍棍都可以係伸縮棍
啤酒可以係汽油彈

小心啦最好就

建議大家可以買定啲中級嘅 可以俾中後線嘅用

除咗豬咀之外仲有乜嘢係本地難買要出去買？
聽到錢銀問題之後好多人想幫手，不過冇上開場唔知行情

去到現場派一定無咩人拎
PS 試過幫手派物資 啲細路 尤其單拖嗰啲唔敢攞

留個名先，可以幫手做車手，唔夠車送人送物可以幫下手

最近個仔上木工堂 想買隻比佢買 有無邊隻推介 唔想比灰吹入

即係點？ 有無圖？

Sor 完全唔識

Cls, 你地推到7502 amazon冇晒貨

已經比你地買哂啦

其實好多人去物資站拎野之後周圍掉灑野
大家記得E D真金白銀買 請珍惜

@popodllmch99
可以比證明

分散投資！
突然大量買會俾狗跟！

運費只係$22蚊，一定唔超重
我可以俾埋運費，
重點呢個方案可唔可行？

應該唔會

賣哂了
小弟買唔到

唔講眼罩因為覺得泳鏡最好 但要自己買 買返啱眼鏡度數

係要啲哥哥姐姐塞比佢

透風冇用，要買NON-VENTED

幫你買3 set

你望下個出貨日期

總之買 1 3 一定無錯
眼罩就唔洗住!

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

呢度冇五金巴打？

早D落場俾中線物資組,佢地會搵到人要的.

泳鏡如果覺得有霧 試下搽小小牙膏 等乾 好薄就得

有五金手足仲好啦

攞正牌

巴打我要一set

師兄會唔會買多隻 會過返數比你

求豬咀

窮學生

係前線硬食

希望有有心人

如果ok,留個tg我pm你

唉屌你地買到冇貨
我買頭盔算
頭盔有冇好介紹

窮撚學生fa，買鹽水手套都已經窮咗

希望見到個物資站滿既

其實唔洗咁快留tg住
到左香港先算
唔好亂留tg

6500 6200都得!!!!

提提大家 如果對家真係出射顏
可以去買 crep protest 防污防水
所有裝備都噴 咁應該唔會被上色

用泳鏡搞掂

推 有意

學生再有8折！

我想問如何TG聯絡？
利申：無知廢中⋯⋯

我都想搵人幫手買一set

防子彈？

6006唔加綿冇用，一係加502+P100，一係加501+P95/N95

想買2set 6200 唔識用Amazon

唔好放响物資站呀, 好容易比狗周, 直接比前線啦

之前6/7粒腳邊爆無事
琴晚腳邊爆有少少feel 但我會即閉氣 所以還好 但見到有神裝巴都出事
同埋好早中左槍入左院 所以唔知再夜啲多幾粒腳邊爆會點

你班友快撚到 我搞清楚要點買已經得返幾件

窮學生表示對唔住
真係冇曬錢先咁厚面皮

巴打

所以想要兩個

順豐櫃多數有cctv

自己尋日發完夢 唔捨得掉文具 驚累死家長
自己搭巴士走算 我自己住得遠無所謂
但係住旺角港島果啲巴絲
寧願佢地將啲文具俾其他人拎走

想要2set可唔可以
呢個月返pt課哂金

推
(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

可唔可以幫手買一set會俾返錢

你好巴打
我TG : AE86E200
真心有需要

一個鐘唔洗買撚到amazon斷貨

我都係連頭盔都冇得N95我

有冇巴絲可以幫手買到個6200
之前用開3200但已經頂唔順 資金淨係容許我買到6200

暫時缺貨唔緊要的，補貨好快，建議買左先

買左60926? 有賣比我

係咪留tg 可以換新裝備
@poorstudent

我覺得一次過入大量好，等手足唔係不斷比較同格價，最好有前線既實測同推薦就更事半功倍，慳左既精神時間可以放落第度，當然最重要大家諗計如果大量點樣可以安全咁運到

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

呢個post有詳細講 分埋rank

如果買大量 25+ 點買好
分單買?

正常價可你買兩套可以?

Push push

加密啦

同你

仆街 買錯左 6500 small 版

有冇小朋友需要？留TG.

宜家order要15號先到？揀左priority shipping

唔厚面皮你要人幫就出聲比我地班哥哥姐姐幫吖

想問下 60926 用到幾多次？同埋點保養會耐用d

好，我會每買幾組攞上去

我未禁 如果係 60926 幫你食 2套

我揀左priority ship ,但仲係8月中，係咪有人處理左個order 就會變返1號

利申：學生哥買到就快破產

光復香港，時代革命
Whatever it takes

巴打我想買一set

泳鏡唔夠軟，子彈中左會有碎片彈出黎。

求三套 俾我同同學仔一齊返屋企
發夢每次都係前線 但得口罩
就嚟頂唔順

諗起d狗成箱拎走就嬲
不如搵4,5個組隊一路行一路派

防霧筆decathlon有

包到實哂，又唔知我寄咩，又唔知佢收咩
有cctv都唔會影到啲咩㗎喎

呢d去其他post睇出面已經好多教學了

想join團

其實我建議買個防彈鏡再入面加泳鏡,亞洲人面形平好難買到貼面嘅GOOGLE,試過4~5款個鼻位都有罅.唯一貼個款係滑雪鏡用海棉邊.

推到你地班細路至少一人一個高級豬咀

近距離見彈都未用過豬嘴

泳鏡係游水果種定潛水果種？

你地呢班細路唔好再出錢！

錢等班岸上人出！
代佢地同你地講
雖然佢地未必可以喺前線/喺街幫你地做啲乜
但佢地好支持你地亦好感動！
見你地受傷好心痛！
多多錢都有！你地等多一陣，物資好快有！

光復香港，時代革命！

有無前缐用開，要買咩add to cart,send 張相出黎？

唔想買漏欠轉插/綿

但又睇唔明

post 左我跟住照執

海關會唔會截停

唔止一間有得賣，你睇睇其他seller
尋晚先買左3個

唔好係咪都突發啦
又唔係真係咁突發

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

8月5齊罷工！
要約食飯出聲！！！

唔係好清楚你留tg嘅原因
如果你係想參與捐贈嘅你留比其他手足啦

仲有的話想要

推 要有+100防

睇下有冇揀錯左option
上次買有3個比你揀

temporarily out of stock

直接送屋企會唔會唔安全?

［幫手置頂］將軍澳戰略站

小弟係學生 但係仲未有急切經濟困難
係想搭單買一套7500自用
想問吓有冇巴打可以俾我搭單？

睇下片教點帶先啱

留咗TG未？

推！！！！

依個情況唔正常 試下轉另一個distributor 唔係間間都support直送香港

我即刻cancel左先

見頂級裝都斷斷地貨 普通3200+3311K比中後排用有冇用？ 發夢見到好多仲用緊普通口罩 有時大煙飄過成班都好辛苦

呢個差唔多spec，香港有現貨

希望佢收到order 轉返正啦

贊成 有效 又確保最有需要既人用到

講多次泳鏡係密氣防入氣，出面一定要帶多個防衝擊鏡
講多次泳鏡係密氣防入氣，出面一定要帶多個防衝擊鏡
講多次泳鏡係密氣防入氣，出面一定要帶多個防衝擊鏡
講多次泳鏡係密氣防入氣，出面一定要帶多個防衝擊鏡

屌 out of stock 想買套練做消防員

去物資站或者去5金汁個 3M R95 8247, P95 8577

3M R95活性碳口罩 有用 防到催淚煙

你最好買埋6006+502

buying is not a problem, send to where and how to give it to the front line is an issue

sorry, I'm just a god damn 和理非 middle class with lots of burden on my shoulders....wanna give my little help rather than just crying in the air com room...donate quite a bit to 612 or whatever u name it but really want to help the front line

我都想要，會俾翻錢
係咪留tg就得

台灣都有得買

你買咗啲咩 可以幫手買返set

已經係買 ship from and sold by

要轉運，無得直接寄黎香港

Guaranteed delivery: Aug. 2, 2019
Arriving Friday

豬嘴香港都有得賣，海外朋友我諗到會prefer買60926
巴打們可以比下意見

Amazon 7502 買到缺貨

要訂

我想要1 set 一定會買

PISH

泳鏡外面一定要再加護目鏡,唔係打中實盲.最好頭盔前面加面罩.

黑警正在mon post

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

呢個護目鏡嚟㗎 Dewalt係工程工具品牌

多謝你地
我地唯一可以幫到你地嘅就係出黎發夢
一齊捍衛香港嘅核心價值

巴打同你收番套啊

1Aug Piority應該完左 大家轉睇其他model啦

4眼仔先煩 護目又CUP唔實

對唔住咁多位 我好羞恥 我係窮學生
我想要一個
之前個3200裝修用咗好多次
發覺去到最尾嗰幾次個已經冇咗防護功效
已經冇錢買 眼罩都爛埋

留TG，我睇下剩返幾多先

好似 係會開箱驗？唔清楚
商場啲櫃就一定唔會比人開
不過就多cam
自己取捨

自己帶去派喇 擺物資站驚畀狗拎走 屌

推
買多啲派前線再派埋和理非
全民上甲齊裝

有漿湖傳聞，救生衣可以頂得下水豹嘅副攻，我想問有冇巴絲可以factcheck下？

你留tg 我加你

推到各個物資站都有頂級裝備

想買7502同60926，有冇人可以幫手買1set？可以比返錢你

一樣有選擇
Venture Gear VGGB1510STM Loadout Goggles
mil spec，海綿邊我估唔會入好勁，反而疏氣位係綿先係入氣原因（我估）
入邊戴到泳鏡就perfect

窮學生想要有心人贊助
下次希望同另外個fd一齊滅火

Em..申請ac, 你去每間鋪頭，將你要買既野放入購物車, 之後一次過禁確認，之後就填地址 信用卡俾錢..

買有度數泳鏡加護目鏡

買6500系列都夠晒做！

咁我建議你買個大聲公算

光復香港
時代革命

中SIZE?

盡力啦，可惜自己能力最多只係負擔到買1-2個比前線，買完自己挨下公仔麵杯麵就可以啦

屌你哋咩 斷貨

有冇人知依隻得唔得？

窮鬼滅煙撚都想要一個 但我明大家都唔會好意思問人拎要人買
希望到時物資站有得比我拎一個

本身有大聲公啦就係 差個罩

推推推

得 記得買埋60926

得，不過唔係最好

8月5齊罷工！
買定飯劵周街派

6200 7500
係咪唔差得好遠？

見到呢句嘢有冇問題㗎？

This product is intended for professional/commercial use.
When you check out, you will be asked to verify that you are a professional/commercial user.

買多對502+2091/2096/2097 好過

督左起碼三樣，唔係免運架咩
好撚貴

本身諗住靜靜地買 唔撚知 照買左先 大家一齊最多濫炒

學生、無職人士想團購mask, P100既tg @quoidelafuck
有人想資助你哋

希望到時後排留返d裝俾前排
我琴晚聽住個full gear話唔敢上前
心諗你不如俾我啦

舒適度同氣密度 7500算係頂裝

冇計，唯有啦實D條帶

佢會成日轉架，通常唔洗等咁耐，放心

tg me :bbradiohead

今日係鴨買左個7502豬咀

無野喇自己睇錯

唔好個個單獨自己買
盡可能夾單呀！
你單買1個 佢收200蚊運費
買一箱 都係800蚊運費

60926?

想收1set 仲有無

小弟啱啱考完dse而家真係冇錢買裝
有冇巴打真係唔介意幫幫手

有冇人知配60923係咪都得？我見呢個Amazon有貨

得

推
不過有冇咩方法係mon po狗冇咁易睇到

求一個

pm: bbradiohead

好似有分size？可否教下

多謝師兄

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

學生想同你買一套

$100 3200 連埋活性炭濾餅
我覺得唔算太貴
利申：窮學生

想問3m 6800全面罩式對深近視既人係咪好d
想戴番自己戴慣既眼鏡發夢

屌你老母 成班tg唔加密
有mom post 狗嫁

60921 60923 60925都得
唔使一定要60926

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

推到前面全部都有

買左的話最好可以拎去前線的後排地方。

推上頂呀

tg me送個俾你

想問要咩Size 同埋有冇人夾單

親愛既巴絲打，
小弟想眾籌5-10套S級豬嘴裝(7502+60926)，本組FA小隊一直站在最前線支援手足，每次亦留到最後用黃色小背心盡量掩護各位手足撤退😞
可惜於昨晚一役，催淚煙威力加強，最後四面包圍下，N95下的我們已經張不開眼，吸不了氣，受傷慘重😭
望各位可以贊助防具，本組定必繼續站在前線守護手足。不勝感激，謝謝🙇🏻‍♂️

radiohead 同好

8月5大罷工推

6500:

6501 s
6502 m
6503 L

請問6200 + 60921係咪都好夠

tg me :bbradiohead我買俾你！

直送la

巴打
我想同你買一套
原價買都得

推！
推到物質站滿晒高級裝！
窮JJ想問下有冇人可以順便幫手買埋3200濾夾下運費

香港五金買到嘅基本上都係M size

7502 + 60926太頂級 同好貴
唔小心買左10套 6200 + 60921 比多啲人

點課？

tg me :bbradiohead買個俾你

push!
入黎推嘅一人同我起碼買3個！

星期日上環，我向遮打物資站拎物資比前線，遮打d人比得d濕星野我。去到前線發現佢地要眼罩頭盔都無⋯

賣曬wtf 有冇人有多 我可以買兩至一套

請問係唔係6200/6500/7500罩
都可以配60926棉？

tg me: bbradiohead買個俾你

想要一個@popodllmch99

屌你班仆街買到斷貨

可以點做

tg me: bbradiohead

6502 + 60921 仲有貨

有錢出錢 有力出力

但6006個罐要502先加到綿啵
因為頭先睇 6200+6006+502+綿要35
6200+60926好似係34

呢個真 唔好意思乜都攤大手板問人拎 放係物資站我就會拎 就算冇都會衝到最前

大家留tg記得要小心d

幫你原價買翻set, 砌模型要用

點買

你仲有貨？

屌你老母美國佬
又話乜鳩香港係西柏林
屌那星當年你都空投糧水物資俾西柏林啦

你老味美國佬幫下手走水貨賣俾我地都得啦
下下要我地硬食代理個食水價

仲有無，有就要

link?

點比錢？

我要1 set 60926
tg:

已轉

大約幾錢

留名再入黎買野，太眼訓，share多d link俾我呢d懶人呀

可唔可以賣一套比我
我可以比我仲係學生嘅證明

60926 size 唔識揀喎，pack of 2, 3 sets of 2, 5 sets of 2?
7502 無哂貨，6502QL medium size得唔得

排隊正價收，有就要，謝謝

有豬嘴想夾埋一齊買60926 or 60921夾運費
有冇人可以一齊夾

網上交易小心

利申買遲左Amazon

参考呢個，第二隻牌子，應該差唔多

想問下需唔需要買防彈衣

多謝巴打

中學生想買冇信用卡
有冇巴打可以幫手買
可以比番錢你

求聯絡

注意！！！留TG一定要好好好好好好小心！

丁

泳鏡係咪真有用？ 買返打上前線

最緊要唔好比狗收左

Amazon 真係一個寶藏

留名

推，依個堅重要，無論本地或海外巴絲都要做

我想買一至兩套

推 光復香港 時代革命

Filter 好重要啊，要double count fliter!!!!!!!!!!!!!!!

唔好大量買，分幾個人每人買少少

嘩 圍起上黎要3XX蚊個?

搵唔到user呀

大家留tg記得要小心d

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

有無人想一齊買Uvex眼罩？？呢隻好似唔會入煙

有既請留tg

晏晝，唔漏氣嗰種

好多家長好錫自己仔女

可否同你買套

有巴打送左了

咁502唔係消耗品嘛
6003(10USD/pair)+P100(22HKD/pair)
60926(22USD/pair)

而家長期抗爭計落有so

留tg 你地小組以後所有裝備使費 我包

帶唔到眼鏡架

有無巴打可以賣套比我！

我仲有啲錢剩，唔緊要架，我想知大概幾錢 邊到有得買，我想盡量都係靠翻自己

咩野型號呀

多謝你為香港付出

頂你又講得啱

自己香港自己救

師兄 你揀快捷配送?

有無相

訂左5個
歡迎留tg

求一個 下次發夢個時俾我

你向上下爬文，應該好多人留咗tg, 再開 gp幫佢地

入貨入貨！ 支持義士

眼罩好似透氣，要睇清楚

記得加密

想要個

唔好啦，你比班大人幫下你地好冇

巴打可以點同你買呀

[香城online 遊戲攻略分享]

其實可以買啲最入門裝嘅N95俾中線，等多啲人守到一齊發夢。HKTVmall就買到，好方便
唔好再買外科口罩，依家真係完全無用㗎。

想要一個

巴打求
窮學生

想買，求教學

[集思廣益]香城online小地圖app

岩 大家留意下啦 雖然TG係安全 但你咁樣就比左機會啲狗以比防具既藉口約你地出黎留ID
想要既發夢前面問下就有 今次大貨

屌 我尋日發夢時 因就斷氣掉左個靚野呀

P

過曬期啦，以上都無用

識代理商可團購豬嘴口罩7502+罐6001/6003/6006，有無巴打有興趣，可以留名留數量先，再問下夠唔夠貨

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

7502定6502QL好？

貴野唔好再俾物資站！
差唔多要登入直接俾兩三套前排，等佢地自己分

我覺得會要

3200+3312k會否更好？

分開買好啲？

求夾

廢中表示睇極都唔明蠢到仆街，樓主7502條link賣哂，可唔可以俾第二個型號條link我課下金，怕買錯累前線

買咩size 會多人用?
麻煩巴絲快答 想8月1到😭

推下

真 建議到時差唔多登入先去前線派裝
突然咁派
派個個又危險 收個個又危險

記住防具用完要帶返走呀！

岩呀

地盤用岩曬，thanks

眼罩有無d平少少又可以帶眼鏡 近視好深泳鏡唔夠做 好撚窮

6500 或者 6200!

想問下6006罐係咪直上面罩，唔洗再加其他嘢？

支持直接拎上前線派
因為衝衝子未必經過到物資站

同一個收貨人會寸架

m size啦
因為要大Size果啲 通常都自備左

冇錯肯定前線先畀
一陣藍絲同黑警r埋一份
大家都人知佢地冇咩做唔出架啦

前線物資站心聲

我比呀 我搵左人資助 唔多

唉 眼罩真係唔掂
3m都擋唔住

係呀

可以買6200

外國巴其實可以袋番d錢

一係搵相熟嘅現實朋友落場派

個豬咀已經 temporarily out of stock

你啲香港人快到都 CLS

樓主呢張圖咁得唔得？

要加501轉咀同P100綿
簡單d就直上60921/60926

無力出錢呀！！！

星期四送到係美國當地呀

幾錢我搵到朋友 資助

唔食d有營養嘅嘢點得啊

其實我都驚狗⋯⋯
諗緊點交收

分秒必爭呀

感激巴絲打吧，請Tg詳談

有冇有心人可以讓兩個7502 同 6對60926 比我

我可以比錢買 星期六上前線用 唔該

呢張好似實用d

光復香港
時代革命

建議係夢遊個陣先派，保障雙方

係咪買6200加60926就ok？thx

要戴得岩呀，戴唔岩同冇戴一樣。。。 我發夢見到好多人一吸左少少就又除眼，又除口，咁樣吸法仲死得快。

忍一忍，控制呼吸至關重要。 眼入左嘅，就删埋隻眼抖抖，再壓實d 個眼罩。
永遠唔好除低gear

兩樣嘢加埋三百幾蚊呀

3M都有頭盔，但無下巴帶

運緊了 唔太清楚使用壽命

會

戴眼鏡 戴唔戴到？

如果用得耐就要換,如果唔係等同無用
以前行地盤要戴豬嘴,如果一日行4-5個鐘,5日左右就要換
有錯請指出,唔想害人

揾商場啲locker
留低pw 另外再諗方法收錢

呢個list入面既係咪同level口罩？

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

需要數量大概多少？

N95都無撚用

有無人搞籌旗資助窮苦學生買文具

呢張圖最清楚

目前有巴打幫我訂左 thx!

推呀

No la，60926 >2097> 淨6001/6003/6005/6006

7502 無貨啦 60926濾器重可以搭咩型號既口罩呀?

推呀
記得唔好買漏/買錯
買完仲要識得戴

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

企得前既 冇能力買既 可以即管出聲唔洗怕醜架 行得出黎就係一家人

籌旗唔係問題，
係點樣落到大家手先係問題

裝修買多左6200+60926，星期四到貨
一蚊賣俾你，有需要 tg startfromzero
利申：廢中跑唔郁，希望你裝修時注意安全

我覺得會

有冇人可幫手代購一套

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

眼鏡同respirator冇咩關係

借來參考下師兄！

係啊 60926消耗品可以買多啲

想要set 高階裝
想去前線做first aider同救火

所有6 or 7字頭嘅面罩都得

有冇人夾單

你612合法集會嗰陣都識戴 醒目

驚戴完 鼻位頂住眼鏡

好難講啵
依加用埋霧化槍，隨時加料
又用過期tg

用60926個心都定d

原價買返

推 啲蛋愈黎愈勁

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

唔該師兄 想買兩set 6502加濾罐 俾埋女友

6200，6500

我未復嗰啲呢，唔係話唔買俾你，係我要瞓覺，聽日再搞

真係有用？係就買

[img]
圖片網址[/img]

暫時無貨，有無其他型號？？

又啱喎 要買定

M好似90%人都岩戴

窮撚想要一個

真有用

要加綿，要加綿，要加綿
綿係重點
首選 502 + 2091或者2097
次選 501 + 5P71(P95)或者5N11(N95)

有無認養既TG group

其實最好嘅防守就係進攻，我哋應該除咗防裝之外都要攻擊裝備囉

想問一個頂級罐頂到幾耐。利申準備買但負擔唔起太多個

有無巴打可出讓頂裝

我想要埋7502 + 60926

唔該絲打手足

有冇購買既教學

好過後面班小朋友用普通外科

眼罩要唔要買? 邊種?

等我
search 下 eu amazon有無先
可能有direct shipment to hk 唔洗轉運

有冇人可以幫手買護陰

搵人一齊夾運費，窮學生

有

你啱
霧化槍都係有機蒸氣，過期春藥就真係唔知乜料

食二手煙呀

Standard shipping 812 先到
會否太遲

但係我唔知佢啲咩料 但基本protest 就係保護膜 應該同一道理 我係hktvmall買 唔記得德國定美國出 其他都係大陸製

Push！
Btw岩岩有位巴打搵我，但我覆整都send唔到msg俾佢

傳即將有水炮車
睇下雨褸個種同有無雨具

我都有諗過⋯⋯
不過網上買賣正貨，海關唔會拉掛？
或者我下次又會訂錯，到時真係要喺街度跳樓㗎賣

Sold out

有無巴打幫手團購，人在外地。

好似200小時 透氣就計數

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

上網見鬼妹comment話S同M望落差唔多
但fit落去係S比較貼面
所以女仔如果唔係大面都建議買S

仲有R95 同P95 唔知放邊

3M R95活性碳口罩 有用 防到催淚煙

3m都係睇價錢嘅姐

可以幫手拎！

發夢時 呢個動作我做左 但都斷氣 我以為自己會死 反來有手足幫我 版水我飲先OK D 612 都無咁勁

留TG

有fd話禮拜日發夢個濃度一個鐘單罐就收皮。如果頂級罐都是咁就好大負擔

呢個實測漏氣

Amazon 手機驗證瘋狂失敗

阿馬冇哂貨

發夢買到

唔好意思 阻阻大家 用少少時間幫手report開義士大頭相既page同fb
[整合］［後勤戰士急入］

有手足話用浮板又耐用又唔會食曬D力

鋼板硬撞手會痛

60926 size唔識分，pack of 2, 3 sets of 2 or 5 sets of 2?

留名想夾一set

發夢星期日滅火
單罐兩個鐘度要夢醒
好多前線無罐換
夢醒左 覺得要帶多啲消耗性文具去

前日同個frd買左400幾蚊裝 琴日full gear上左前線（第二排） 今日發現荷包命不久矣
利申17歲窮學生

留名有性趣

60926 or 60923 都得

咁樣work唔work 全部身家啦

6200 罩+ 60926 罐.. 明晒...入貨中..
但眼罩...應該買邊隻....求指教......
利申：廢中，唔太識..唔好意思...

上來叫就有人買 tg 個邊成3000個課金幫手 唔怕

防衝擊鏡有冇推介?

用冰鏡>>>>>>>任何眼睪罩

眼罩唔得

巴打們畀多幾條link d 大人買呀

pack of 2即係1 pair
3sets of 2 即係3 pairs
5sets of 2 即係5 pairs

要密封

6502L罩有用嘛？

用泳鏡好過眼罩

眼罩要防彈

加唔好透氣

特殊裝
巴打欠咩野？

等一陣
間唔中都shory short地

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

有冇朋友要拎gear，象徵式1蚊1套！tg我

就用呢兩張圖煩死你班仆街

頂級防裝

可否提供其他型號？

Sellstrom S80225 Wildland Fire Goggle, Clear Lens, Non-Vented, Anti-Fog Coating, Adjustable FR Strap, NFPA / ANSI
眼罩轉呢個

窮學生可唔可以要一套

剛開TG GP, 可以加入

屌，好撚方便
返去試下改裝先

mark左要幾多先...
點拎就真係要係度集思廣益下...

出到去衝之前再周圍問人睇下有冇
冇錢唔好夾硬嚟

巴打我要1SET
@LadyM12

多謝大家

7502 其實仲有貨, 大家要去另一條Link買

唔得啊 細佬近視深

訂咗仲有一個未有人要 留tg？

有用

加油！！

無分Size
只係講緊佢一袋有幾多個

7500無曬

Lm

大家真係要努力揾錢

亦算係自強一部份

眼罩有咩推介
有戴眼鏡，用7502

60926可以用幾耐

同埋係咪唔同濾罐都可以裝到係同一個口罩度?

唔好意思 有無人可以幫我買一套 學生無信用卡 我會俾返錢的

暫時已經搵到巴絲打幫手，感謝各位🙇🏻‍♂️
香港人。加油

TG @winwinhk

識代理商可團購豬嘴口罩7502+罐6001/6003/6006，有無巴打有興趣，可以留名留數量先，再問下夠唔夠貨

7502有大量，賣$180
6001少量，賣$85
6003少量，賣$85
6006少量，賣$110

501,502,2091,2097等緊相關人士覆倉存

可唔可以要一套

老老柒柒會唔會有人買全面式嗰種

可能佢哋自己買呢 唔好分化

USE USD TO CHECKOUT

希望後排support都可以勸埋前排帶豬嘴
有啲以為冇即時生現反應就冇事
我自己又冇多嘴係身
勸完 又俾唔到佢 我先冇多嘴

我指有巴絲送裝

想課金

推，袋物易得，裝備難求！

原價收就得 自己裝備自己課

巴打 如果有淨可否留一套俾我呢個窮小子

有冇介紹?

係 冇問題

唔太清楚，要問下其他巴打

呢個唔係好貴
幾十蚊
好過N95多多聲(利申工程撚

2-5日果個運費好撚貴
定用普通既算?

小心比狗沒收

師奶一個，想問呢隻ok 嗎

眼罩係咪呢款基本上擋smoke擋彈都無問題？

睇自己能力啦
個個堆晒呢兩日派都未必係好事

真係好貴。。。

直接提供一款型號同配件
太多款我唔識揀。

7502元朗有

好想課金

60923 都比較平 18美金

呢隻可以

可以幫手攞
利申 前線

不如到埸派。。。班人真係好難 prep足

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

巴打有無全面罩介紹

代理商有幾多貨可以提供？

一張圖睇晒 邊隻得

喺九龍東邊區?

talk 唔到野

我冇野講

想貨金 6200買咩size? S定m？

8月12先到喎小心

見有人話2097 好OP
係咪都科得？唔識

呢個台灣網 NT435 平好多 如果冇伏都諗得過

Ok

樓主有貨既 唔好一次過出晒批貨係同一日
一個唔小心就比差佬清晒 我知佢地無權但橫行霸道點都屈到收晒你 佢地就係想睇你死 次次批量推上前線比大家用
每一場仗可能係最後一次 但下下all in根本唔夠差佬黎
見到有清道夫真係安落d 希望各位手足既人力物力可以適得其所

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

暫時知7502有大量，碳餅6001/6002/6003得少量

talk 講唔到野

係咪咁

M大部分你都啱

無計 五金又唔知會唔會有狗
d frd講又話賣得好貴

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

自己留意個運費
Express ge話
個運費貴過你買裝

60926有冇人訂開幫手夾訂 唔該！

買喔

巴打可唔可以出張圖關於full gear，即係眼罩面罩應該買邊幾隻

8月5日齊罷工

普通其實都好快
一星期內實到

你開多次

唔好channel， channel其他人只可以睇 唔可以聯絡你

碳餅濾罐記得唔好濕水

買多咗 你有60926就唔洗 6006 2091

巴打，fliter 60921對抗TG係最有效，聽前線兄弟講

2091/2097唔建議上網買
香港1對都係30樓下

Thanks

自膠，第一次開GP，點樣開放講野架

支那寶好平，上兩星期買完，不過只有近視無散光

安全用品店有存貨

6200/6502/6502QL/7501/7502

+60926
或 +2097
或 6001/6003/6006 + 502 + 2091/2097

69026 定 60921 好啲

發夢訂緊60個7502 full set 連濾棉過黎
前線你地頂住
我地夾緊錢買裝比你地架啦
唔好放棄呀

多謝你地咁努力發夢
撐住呀

嘩

(教學) 仗，並唔係咁打架

60921香港代理無KEEP貨

多謝
以防萬一嘛

推一推

有無人可以幫手買一set
入返錢比你

7502 是不是最好的？前線義士需要幾多個？

求一套，可以原價比翻，發夢企前線得一個n95

想問60921 60923 60925 60928 呢啲有冇得問埋？ 唔該

唔得
據我經驗
最好要預10-14日或更多
好彩先7日就有
利串經常買立雜嘢

我會入

要13號先到貨 2至4日到貨要USD 100蚊運費，不如香港買

但香港難搵喎

7500+60926就ok

Btw60921氣罐好過60926

6800係最好，但最貴

呢副鏡要3至5周先出貨 嚟到都已經9月

聽朝我去問下先

唔係冷水，但係真係唔好將太多物資放係物資站，而家班狗推得快左，加上現場消息唔夠流通，次次都唔夠人搬野走，好多物資變左垃圾，而家裝備好貴，加上供應唔夠，希望盡量做到每個人身上帶d，送上去俾真係有需要既手足

唔一定擋到彈, 不過有ANSI Z87.1 +, 未見過有再高標準既non-vented

想要啲咩？

我買 但地址唔知入咩

表示想要一套，有冇辦法 728好似連3200都頂唔到 瀨哂野

怕就經轉運返黎, 你係要報畀轉運知件貨咩黎, 但你寫 Mask, 佢都唔知係面膜定面罩. 不過就及唔上 Amazon 直送咁快.

新手請教濾咀, 可以用幾耐?

我得個大陸牌廢豬咀
有冇人可以幫手買到一隻好少少
最廢嘅3M 都做

日本仲有
使い捨て化学防護服 (用完即棄化防服)
300hkd上下

而
Muhubaih 15in1 全臉 大尺寸 瓦斯防塵面具 & 配件 (瓦斯面具 + 棉質濾網 + 濾網盒 + 濾網蓋)，廣泛用於有機氣體、噴漆、化學、木工、防塵
賣緊US$39.99
300上下

a你開錯channel
講唔到野

開封後150小時
無咩點用就6個
實際睇個盒就得,有標用到咩程度

淘寶好撚驚wor

立即cut單再買過，森林未ship前都任cut，ship咗後都可以拒收。

驚咩,你邊道買都係要入境架啦

US Amazon 60921out of stock
60923 have plenty

安全起計，每人買幾個然後運去現場啦

你地個罐用完放密封袋入住會耐用D

除左口罩係咪要加配件一套用？
最好既口罩裝備一套幾錢？
可唔可以問到前線仲有咩物資需要，
錢方面我會盡力湊返黎
前線要有最好既裝備。

原來可以咁
唔會收手續費？

支持前線

60926 6300連眼罩都係 40.13USD 連費都係36.51USD 8月1號

點交收？

3M 50051138464658 Cartridge/Filter 60921, Organic Vapor/P100 (Pack of 2)

推，但要小心狗，依家係唔係都收走

同意

幫人幫到底
自己拎埋出去

Mark

買完要唔要人幫手攞

3M(TM 7500 Series Half Mask, M
$17.98 - In Stock
Condition: New
Sold by: Fifty Off
Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order. You can also see if this item is available to ship to your address from another seller.

WTF?

謝謝

我都係
琴日係前線 得口罩cap帽
見到物資都想留比最前面班手足
都係其他手足比左個眼罩我先冇咁傷
今日眼鼻痛左成日

想要咩貨？基本上重松同3M可以話好撚安全
但會貴
3M 全罩式可重複使用的呼吸器 6000 系列最平都要6XX上下
防毒マスク GM185-1 /1-1809-01 都係咁上下

無價格我比唔到好多資料你
但如果係入手
呢兩個只係入門級

FF401係唔係都得

有心人

60926係防綜合氣體 唔係好過60921防有機氣咩

唔係呀，淨係希望我哋前排，最前線嘅，可以用到呢一隻

點解我同你買同一d野 但都係要13號先到....

之前就係佢哋因為睇唔到嘢，俾啲速龍捉咗幾個

唔係多就好 而且60921專防有機氣 即係tear smoke果啲

dhl？or royal mail應該OK

弱弱一問： 入左貨就無法， 但未買嘅轉去集運， 咁最多都係留電話， email去拎貨， 會唔會無咁怕被跟？ （集運係飛機貨一堆咁報關， 應該無咁揚）

香港缺貨

he selected priority shipping
貴但快
唔緊要的 never too late

點解啲運費咁費，買4 set變左USD 184蚊二至五日送貨。頭先買5 set都係100。

巴打 死link

第一次用豬嘴 記得學埋點戴
戴得唔好都係冇用
去Youtube search你豬嘴個型號 3m 6200/6500/7500有片教你
都係唔識就喺前線問其他有戴豬嘴嘅人
我相信佢哋實會教你

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

60926係muilt gas, 60921係organic vapor
咁tear gas主要係晶體加organic vapor, 60921就夠
60926乜都防D, 咁防organic vapor會弱左(好似係)

上網買6200 然後再係香港5金買罐+綿有冇得諗？

可以咁理解

自己攞走啦

哥哥姐姐應承你一定會有!!!

自己決定
如果我話5個
全世界走左去5個就會好易畀人記認到
risk係愈細愈好

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

各自帶少少去前線

Exact7ly
60921入面成個filter都係防tg 但60926就乜都防 變相防tg既物料會少過60921 姐係代表60921既耐用度>60926

60926同60921都ok

有眼鏡轉有度數泳鏡

thx，成功課左3千幾蚊，直送如果唔起屋企，係咪擇日再送？

用完要回收x1000

調返博好過 香港啲fliter入得小

係呀 會打電話比你

留名
防身用 預多個送禮用，要考慮鏡架用全罩會唔會頂喇？

之前有巴打話比人扣起當寄失會refund
唔洗擔心

買幾多個過海關係安全

講真，前線最緊要豬咀，因為吸入肺可能有好多後遺症，要課都課豬咀

我係驚用全罩熱到仆街

買左點比前線？
係咪就咁攞去物資站就得？
好想幫下前線嘅手足

點交貨

如果我買6200+6006+綿 ，3m 502係咪必須？

係

建議去前線附近親自派

當拎多次經驗。 最緊要唔好怕左佢，728 係辛苦d, 不過未至於最worse. 多d在家練習戴豬咀。

香港502同埋綿多唔多？

差眼裝

第二條link係1件$17.9 or 17.9?

直接俾無裝前線

amazon啦

我建議係「有好過N95已經唔錯」

但小心去party同嘉年華的人
只派前線

唉。。

到時候派比你

自己因為屋企問題唔可以行出嚟
會唔會有得眾籌/課金比人入

呢個無問題，但記得要配返個濾器！

集運耐喎

想問近視泳鏡邊到仲有得買

貴

呢個都幾難搞，啦緊D個3M眼罩先啦

買完真係要拎個密實袋封好再寫memo紙提人帶返屋企......

有冇方法加塊防水布係口罩前 怕到時狗會玩水

巴打我都係散光近視 最後我放棄咗 直接度數泳鏡加普通防暴

運動舖 馬拉松呀允記都會有

唔好拎去物資部，試下行去前線直接俾前線果班

有米巴打可買:

要兩條LINK一齊買先有用

買左幾錢 我300-400度

我都好想要
次次去發夢去前線 得個N95

大會指定嘅法國商城

60293得唔得 60296同60291都無曬貨

會唔會留record架

60923/60928/60925都得

我見深水寶特賣城有度數＄3X
不過我尋日行過得返400度有貨

我搵咗幾個frd夾錢送物資，要幫手就出聲

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

唔該曬

有無巴絲都試左唔送香港？我岩岩禁香港地址佢話唔比

冷氣軍師有咩方法課金支持

我呢廢中和牛80後最多只可以遊行唔敢企咁前，
俾我地報答下你地後生仔...
已入10set 另加5set filter 下次派俾細路妹...
老婆買飯票唔會俾你地餓親...

無淘寶account 有無巴打幫手買完 我比翻錢買翻

有冇人買多咗可以正價賣畀我。呢排裝修好大煙要擋擋

想要咩？
我group咗幾個fed可以送物資

求300度 400太深

有冇人買 想搭單

要2-3個都得

我個6006已經差唔多玩完
索性買個60926

想要就留tg, 買咗10個，希望星期四收到

係咪咁樣一套？

想買一個 有冇人可以賣個新既黎?唔想再廢裝食煙

我可唔可以要一個60926 我買唔到，同埋唔捨得俾200幾蚊運費

你對鏡 我聽巴打講廢架 唔好買阿 唔好買阿 唔好買阿 睇清楚左先阿

hkssssla

如果買到 幫大家手買多D 60926好少貨

買60926就唔洗買2097
同埋留意60926已經冇貨 要等補貨

多謝提醒
護眼裝備邊款好？

兩者有什麼分別？

唔要工程鏡 買潛水鏡阿

想要一個會畀翻錢

[加密]

3200可唔可以裝60926？

【丹尼迪大框一体泳镜高清防雾防水游泳镜硅胶连体耳塞男女电镀泳镜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥C3h9YiJKnTf￥后到👉◇綯℡寳👈

係咪哩d?

可以既我要個罐就得

今個月人工ALL IN
次次都係單拖出 但有你哋我唔孤單
香港人加油

Items Ordered Price $21.99
2 of: 3M 多氣體蒸氣盒，過濾器 60926，P100 呼吸保護, 2 件裝
Sold by: Amazon Export Sales LLC
Condition: New

2 of: 3M 橡膠舒適快速上扣的半罩式面具，可重複使用 $17.89
Sold by: Amazon Export Sales LLC
Condition: New

廢中乜都唔識，每樣買2件，唔知算唔算2 set？運費四百幾，希望今個星期內送到。
為咗呢個post終於要開account，暫時未搵到適當人選送上前線，不要contact問我攞，周圍都係鬼，費事累人累己，必要時自己早d送上前線即閃。
多謝你哋，咁多生性有理想嘅香港年青人。休息時可以睇下"十月圍城"：
孫中山：欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦，這痛苦就是革命！
不過時代唔同，不要犧牲自己，be water

60926同埋所有6字頭濾罐淨係可以裝落6/7字頭嘴

1. 個鏡可以唔使買，如果想買，可以買潛水鏡
2. 圓形嗰個都唔使，因為下面嗰個60926 已經好夠抽！
3. 60926 同豬咀比例係1:1，買一個豬咀就買一個60926。當然你可以買多啲926，因為係消耗品嚟，野餐一次就要換一次

我800up 但都無計 600度嘅泳鏡加上面巴打買黃色個隻防爆

多謝你

多謝你哋

無錯，咁樣就係兩set! 希望到時喺野餐草地見到你

無方法落到香港

推推推推推

各位小朋友，聽日再訂一轉amazon, 有咩要求投訴，中午前留TG.
Helmets, goggles, masks etc.

唔好再話俾返錢，呢轉我哋有幾個父母夾，唔洗擔心！

明白。

見到淘寶都有，有無人係淘寶買過？

屌
點解書又可以運到來香港七仔

咁抵，大家快啲去搶啦，最中意購物買平嘢！

Year1窮學生 仲要俾藍屍屋企人經流封鎖 1毫紙零用都唔俾我 廢時我買gear 上星期日已經無錢出去 如果唔係下星期無錢返工同食飯 我只求一個好嘴咀套裝有無人可以高抬貴手 一個豬咀套裝就夠㗎啦

[size=3]求一套 防香城online server房裝修大塵
[/size]

光復香港，時代革命

潛水鏡 隔絕外來空氣水氣
其他陸上用既乜乜防風/防撞護目鏡 係一定有氣孔

用緊3200+3311K
成日係前面食零爆
想升級有咩組合

每次都係最前做消防員 但經濟能力有限 唔希望有人送 純粹想幫幫手買個靚d既用 可以比返錢
利申濕鳩大學生一個

罐好重要，消耗品一定要預多

入tg group
至少5千個家長

坦白講有心冇力，家庭支柱，盡力以為，要為家中2個小學生負責，盡量唔上前線

唔太好意思
但想要一個… 冇錢升級
絕對唔會對唔住好心人既心意
會將舊既3200比後面冇諗住打既人

Estimated delivery: Aug. 9, 2019 - Aug. 23, 2019
俾人搶到冇貨 俾成80幾美金仲要有機會等成個月先到

要乜嘢？TG?

幫推+借copy

我都用緊3200 但3200 0距離真係有d難頂

6200+60921 （啱啱各買咗30）
7500好似比我哋買到斷貨
下次野餐我會上前排派 到時出現就得
PS 琴日登入望住滅火隊好多得N95+短褲

所以想升級

好多人今晚order咗6200／6500／7500
等到貨

呢幾日收工黎拎ok?
而家每星期一至六都要補下習搵飯錢
收工五金又閂哂門 可以比番錢你

Out of stock

見amazon 好多都缺貨

60921 仲有貨

再講一次，唔好怕唔好意思，安全第一。Tuesday 中午前留TG.

你同佢講順豐直送香港

準備係Amazon落單，預你一套
有無其他前線朋友有裝備需要？

順豐中國公司bo

我地隊有3個大學生 但我都唔敢要求太多

好似分開集運好D(？

Cut 單留返啲錢，我發夢課咗十套， TG搵我

驚就可以用台灣集運

可唔可以幫我買一個新手裝已經唔夠用啦

如果係你 tg 我: lidangjai

‘Lindangjai’ 打錯

無問題！3套~
除左口罩，有無其他需要？
可以既話幫我問下前線朋友有無人需要

同佢講台灣集運佢就識？
俾錢係咪碌到ma/visa？

TG!?

想要一set 7502+60926 戶口得返兩千蚊

Tg: lindangjai 我唔敢要求太多 豬咀套裝夠啦

想問60926上網見$180 呢個價ok嗎？
同埋係咪一個罩要用兩個

留TG俾我 我同另一個人傾傾計幫你 要聽朝覆

你黃色依對鏡 好似聽巴打有氣孔阿阿阿阿阿阿

amazon未咁快到貨 到貨我直接送比你
希望趕得切下次野餐 （incase趕唔切下次 你都可以問其他手足攞）
可加咗TG先

差唔多 一嘴兩個

Tg @teletubee

有人買既tg我ksnbhkk699，只求團購除返運費平d，我會比返錢

多謝手足資助

依個有ventilation channel阿

我今日先開始用連登，所以好多野唔識同唔明，TG:lindangjai 是什麼意思啊？
一個罩係咪配兩個過濾器？

TG=TELERGRAM

180一對嚟
唔會有一隻隻賣

想問6300+60921 有無問題
利申：第一次上前線

要大量又合法買到呢d裝備，消防公司同義務消防隊有冇得唸
希望俾下意見

個日隻眼食撚曬屎
屌你老味d TG 越來越惡頂
愈出愈撚勁

First aider求中前線低lv裝
可以俾返錢你

6003+5n11+501
點睇？急問

7000蚊買咩好
哥哥買啲防具俾大家

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

要帶眼鏡冇計 用保鮮紙包得唔得

唔該曬你地

禁到入去發現大家已經買到人地間舖暫時缺貨

我贊助，點比你

TG PLS

好重要 (2890S/2890SA/2895S)

我送生日禮物比你，tg me

係咪 7502 + 60926 最啱用？

眼罩買邊隻啱？

求60926瀘罐

滅火組表示濾罐要換都買唔到
tg
@youarewe

其實好多巴打講左好多次DEWALT DPG82-11 同 Uvex Stealth OTG係in-direct vent
前線如果收到D in-direct vent既其實唔緊要, 用熱溶膠封左D vent就得

lm 我需要

我想送生日禮物比你

每次發夢 有3個學生上前線 但係得n95
求裝備升級可以俾番錢

最好都係502+P100, 但有元朗review話600X + 501 + 5n11OK

發夢見有人背面加海綿/水樽/pvc/紙做緩衝
木板見成塊穿左wo

有無人成立裝備基金，眾籌都得，想幫幫前線兄弟，但唔想用平台籌，收好多手續費

根據rs嘅EN166 guide, frame marking 5嘅goggles係阻擋fine particles
睇完框之後睇埋lens marking有B marking嘅話就有impact resistant

佢份guide最底有啲model, 大家可以參詳下

自膠， 係膠板

728勁過元朗 元朗測過最多那眼 728係眼水鼻水口水

係呀, 所以最穩陣都係P100, 買唔到先5n11

瞓醒盡搵盡買

[裝備post] 豬咀緊要，但係眼罩都好重要！！！

最緊要攞左唔好亂掉

巴打咁樣啦 首先我真係好多謝你願意幫我地d前線 但呢d時勢好難話出嚟交收 不如到時落到場 你現時比前線就夠啦 有心

一直都怕拎完唔敢拎走 所以無拎過每次淨係得n95 希望有方法容易啲買到齊裝 宜家得個上次發夢係路邊執既頭盔

60923同60926有無分別?

木板夠厚唔空心其實冇問題
親身經驗

擺底Tg

如果真係要拉，佢唔會扣
佢會俾你收貨再塔你

尋日買左個3200+3311k for下次發夢做前線
見到唔少留言話3200已經唔夠做 又有人話100%防到冇事
有冇戴3200前線手足講下究竟夠唔夠防tg

今日去新田地哩間野比錢排哂隊,見有位似和理非姐姐狂掃幾袋野內有大量頂級眼罩,好似成兩舊水一個,問店員7502有貨,不過價錢較貴

Sad but true

基本上個濾罐我出完一次就收皮要換個新既
利申: 滅火隊

tg me

tg me 哥哥幫你出裝

有冇巴絲可以留兩set比我..
發夢做開第二第三排
但只有頭盔眼罩同n95

岩岩係咪有人tg左我...我㩒左入去之後彈左apps，開番tg就搵唔番個chat

唔好意思想要6200mask+60926 共 2 set ，麻煩你地了

tg me 幫你出裝

拋棄式 p100 防唔防到

Check again

絲打，小弟想撘單買一個

hit and run還可以 硬食不了

好貴

想要1set 用緊3200去滅火 但都係流曬鼻涕同埋成個濾罐都係tg味

呢隻頂唔到好耐，原本設計係有40小時，但食正曬係會減好多壽命，好快會玩完。
今日想去升級好多鋪頭都無/賣曬

巴打 tg係隔離爆 3200頂唔頂到？

得頭十零分鐘

姐係完全防到頂到一晚tg 但用完一日就要換罐？

唔會頂到好耐

淘寶啲豬嘴咁平？？？掂唔掂？

睇嚟要升級6字頭果啲了

舊款唔帶FILTER所以平
60926個盒好貴架

如果你唔係下下正面食 我諗都頂到一晚既 但我滅左幾粒就開始係咁流鼻涕加有少少暈

EMS得唔得？？
想問之前見台灣人捐個d電單車頭盔有無人拎緊返黎？

咁如果淘寶淘個平豬嘴 再運落黎買個filter 咁會唔會好啲？窮學生冇乜銀啦

都得,60926香港無咩地方買到,有都有訂,呢度買埋啦

所以我覺得3200+3311k比較啱中後排用
見到中後排最多都係得N95，一食蛋就即刻走曬
前線就咁無曬backup

Thx, 收到👍

60926好似太高級啦，發夢我都係中前排，唔會食正粒彈應該用6006個隻就夠啦 最怕係淘寶一個罩30幾蚊會唔會有啲咩事

多謝各位提醒,已cut 眼鏡單🤦🏻‍♂️

我買比你，一定要保護自己

啱用，ab版都喺用同一個豬嘴

6006要加P100
P100用來過濾晶體
化學野唔好慳啦,身體最貴

呢隻呢?

可以比錢買
但請問可以係邊到拎
想買一套好耐

收到你message但覆唔到你

個罩可以留住 買返個3311k罐$45-55買到
cup落個3200罩度就得

[img]
有冇人知點解買兩set貴咁多

支持山區兒童資助計劃！

最基本想要個好豬嘴先

巴打可唔可以睇一睇#1886
啱啱冇睇到你呢層所以冇直接回你
唔該曬巴打

我想訂比個女去沙灘玩
$9 定$12好？$12對方係咪睇唔到？

502 用501得唔得

呢款好似係6200快拆

冇發夢經驗，請問7500定6520QL好?
如果係前線嘅...

呢款係6502？我係amazon 見到
呢款得唔得 運費比較平，學生哥慳得就慳

如果呢款唔得既話，7502香港邊到有得買 係咪冇曬架啦

你依隻有氣孔

我想要一set 6502ql，似乎6502ql係最好最方便，建議統一買晒呢款比手足！

大家都幫手買呀！

好感動

支持各位有心人，好人一生平安

@inredmarlborowetrust
有囝囝想買
我再俾佢tg你

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

有經濟能力真係幫吓人

同意請分享

香港5金舖 幾錢到

堆

咁應該邊隻？

(海外) 想係amazon買…但唔知寄去邊好
跪求巴打絲打幫手

露面約你自己小心呀

淨係想要一個3200 set a 就夠了

清 你不如遮得好少少....

不如整個眾籌升級裝備

有無得集資。我唔係有錢，但都想買裝備俾主副兩線既玩家。略盡綿力。

你想幫手買完俾人派？

yes.

pm me :bbradiohead

佢地無權查，貨物過起海關睇晒

想要goggles同嘴咀

6502 okay ka la

豬咀

tg左你

同幾位朋友籌左小小錢 咁岩有地盤佬卡

想問下點先可以大量買(應該買到40幾個7052加60926) 而唔可疑？

想要12對60921/60926
除左自己班友仲想預幾個比出面既人

我想要 6500/6200連埋濾嘴 60926

Btw 豬嘴要有幾舊嘢要買齊曬先會有作用

啫係我想要個個稀有裝 冇嘅話中階都絕對可以 始終都好貴

同埋都想要個裝到眼鏡嘅goggles 依加都只係用緊3m個個
好似樓上巴打post出嚟個個都得

先多謝您 但我屋企有啲事 依加人喺大陸鬼國 見到過關公安會捉人 我就拿拿聲del曬啲敏感apps tg都del埋 依加想用返都要send sms去香港個電話number confirm 但我今日夜晚先會返到香港 您可唔可以照買住先 拜託曬 但您唔得都冇問題

留比其他人啦 有巴打比左我啦

60921就得

推手

60923都唔駛？

tg @Shamashu

想訂helmet 眼罩同mask

巴打 想幫戰友訂

有冇人可以幫我買3包60921i 我比返錢你

想幫手課金 可以點做？

想要7502主要 濾罐60926 or 6000系列皆可
用緊6200 細到抖唔到氣

效果一樣，60926因為乜都擋，變相會反而快啲打柴

For 前線3個人用，我會比返錢

全部人聽住
出面舖頭60926賣貴過$230/對的話，千祈唔好幫襯！慳幾十蚊夠你地食餐飯了

連埋filter ?

綿多，501好少

上網買計埋運費重平過佢

一朝早見到咁多人出手 好感動呀
有啲仲一買買萬幾二萬蚊 我代香港人多謝你地
（對唔住遲左出門 而家先去九龍塘

求教 60926 佢唔比我直寄香港

建議每人自己買啲 分散投資！

No

想團購一個goggles

光復香港 時代革命

唔係間間都可以直送香港 60923 60921仲有好多可以直送（喺街暫時唔方便幫你查link

我一陣慢慢查 我見佢1 set 都係USD 41 真係要買來比小朋友

窮學生千祈唔好用錢買裝備，有好多爸爸媽媽要買俾大家，錢留喺身邊買飯買寶礦力！另外好多爸爸媽媽要同仔仔女女食飯，大家千祈唔好怕醜，食飽先有氣有力發夢！tg group有食飯group！

幫手推

幫手推 好好保護自己同同同伴

可唔可以幫我買3pack 60921i同3副2890s眼罩？我會比返錢你

推 即刻買

巴打搭單買得唔得

黑警會攞哂

help to push

咁你係要7503唔係7502，7502同6200size一樣

Uvex Stealth講咗好多次有窿疏氣

cut 咗呢個item

其實我真係好想問有無罐係有咩分別？
我買左6592+2097 係直接上粉紅圓濾
擰一擰就上到

各位交收時小心

緊急關頭就咪再咁婆媽啦！
入得哩個post，我信你！
你買完send番張單黎睇一眼咪得囉！

I want to know how to 資助細路食飯

記得唔好再亂dum裝

7502同 6200效果上都一樣，係戴得舒唔舒服姐

豬咀無哂貨，仲有無其他link? 我d廢中都唔知買咩先岩你地用

放多d 仲有存貨的 link出黎，amazon又好，淘寶又好，有link就買到比你地

我尋日砌左好耐，上面果三條 link 連埋連費最平

正價收3套

唔識唔好亂講，害死人

少少地入左3套7502+60926
寶寶們要加油

睇 #2021

其實流動物資站會比較好! 每個人keep少少傳比前線! 成日見到物資冇人拎晒左好心痛, 係有心人捐出黎唔係免費架, 好多人捐完真係節衣縮食, 希望唔好浪費!

條link要login，Login完去左自己購物車，搵唔到件產品。。。有無直接產品頁面的link，廢中嘜都唔識

小朋友可以tg me

見巴打話 7052嘅罩會舒服啲 我塊臉都大 如果有得轉買呢個就7052啦 多謝曬您

大面係要買大size，6300/6503/7503，唔好搞錯

2097擋顆粒+p100, 同2091唔同, 未用過唔好亂屌
你話你6006+502+2091就可能勁過2097

頂級豬嘴口罩7502 US$17.89

冇貨？

唔介意 帶得tg我

最鐘意shopping

502畀你班友掃晒

用完梗係掉啦 留黎比狗查咩

有個問題，amazon送貨有時用FedEx，有時用UPS，但冇得揀用邊個。
問題係FedEx會經大陸，會唔會扣關㗎？

求link #2021login 左入到去乜都冇 我試左幾間都唔寄香港 差60926

2097果啲係活性碳，去味唔去毒

你當佢普通P100就得

推 支持

記得唔好面交咁ON9
小心保護自己個人資料私隱
善心人好多，但別有用心人仲多

amazone買完 pm me: bbradiohead

choose seller from amazon

用熱溶膠密封啲窿都得

99.9USD?
你睇清楚數量幾多先好落單

我係家長想幫小朋友呀
而家需要邊種口罩呀？
蠢人驚買錯唔知買邊隻好

買sold by amazon 最穩陣

我都希望幫手拎d出去 我有自己裝備

我都希望買amazon幫手拎d出去 我有自己裝備

原來係可以咁 sorry 我無追太多 post 唔好意思
我啱啱改咗單

唔好sorry

buyandship集運

有無擋到橡膠彈同有眼罩嘅helmet推介
學生想買個經濟d嘅

直接去3m度買 已經買到

學生哥想要眼罩同豬嘴一set，會比番錢你哋

香港3M?

美國3M都係Amazon

有冇辦法可以入到 60926 or 60921
Amazaon 運費要 USD8XX
成入30 set

pm me學生我送俾你 :bbradiohead

indirect vented

60923 得唔得

Up

再推

咁你要買502唔係501...

如果係for前線淋催淚彈或者First aid上前帶中煙嘅手足番後面洗眼嘅 請問要邊一set裝好啲

有無巴打可以幫手代購一套
未有信用卡

依家啲狗燒過期煙，唔知啲成分會唔會變咗，建議大家都係買6006，60296過濾綜合氣體穩陣啲

用其他型號難保有漏網之魚，影響健康

我想問呢隻，喺後邊可唔可以頂一陣

幫手睇有無錯

第三項

Goggle Type：Vented

即係有窿，防唔到氣體

呢個係tg?

想要60926送香港link

我想課金幫手，應該買咩size啱？見有small有large咁。

有咩留番同國安講

Amazon會唔會有假野 見到有d平d
大陸3m大量假野

Please make the orders on amazon.

想要一個發夢仲用緊黑色口罩加濕毛巾

第一次網購

想問buyandship申報貨件

佢話有個賣家確認電郵
係咪即件貨運左到倉佢會send email俾我

我再申報？

8月5日大罷工

leave your tg id here? Could help.

窮拎想要一個😭😭

呢隻有無用？

到貨倉前要申報

但我仲未收到email..

6502 + 60926 十套連運費 HKD3,000 正常價？

正常 香港一對60926都300

有冇手足訂左都係咁上下時間送到？

各位兄弟姊妹，我暫時預咗26套，已售24套。
視乎情況再加單🙏🏻

有無人可以答下我
6502+2091
6502+2097
有無用
無罐既分別係邊

6502QL係咪已經好好戴？會唔會太細好難透氣？

amazon出咗貨會有email，會有速遞編號，跟住上buyandship申報

如果仲有剩幫你收晒佢

咁請問點樣睇翻用邊間快遞
例如佢係114-3359064-1100xxx
因為我唔記得左，驚入錯..

原價買

如果可以既話留一套ok?

6502 本體
2091/2097 隔塵 酸氣
罐 防毒 有機蒸氣 酸性氣體
502 =連接器 =在罐外加隔塵

點解你買10個mask
但係得5份濾罐

60926要等成個月先有，係咪用60923好d呢？有現貨

改返喇

連運費HKD4000 左右
6502 (M) + 60926

推下，同問

4000十個？

10套 mask + 罐

知 但priority ship 好貴呀

你得閒就上佢網睇下 然後申報

已訂貨 星期4到
相信無論幾貴都好 好多人都會買比各位手足

發夢我次次係煙霧隊，但係都係得n95

2隻冇分別

咁其實係咪一定要加埋個罐先防到tear gas?
同埋有冇巴絲知道60923有冇用？個樣同60926好似差唔多

請問, 6502 同 6502QL 有無分別? 抑或都係講緊同一樣嘢?

我見EBAY 有平嘅 6502 賣, 但唔知差個QL 有咩分別.
而且佢係大陸發貨, 唔知信唔信得過.

另外除咗個mask, 同個濾罐, 係咪要再額外獨立買濾棉同轉插? 個MASK 無跟濾棉轉插
我無呢D 知識, 但我想試下搵唔搵到平嘅SOURCE, 可能搵朋友私下籌期, 或接受其他人夾錢, 買嚟幫班後生仔

如果大家唔嫌煩, 請教埋我, 買邊D 濾罐+濾棉嘅配搭係適合

我再盡量搵最平, 可以最有效用到 D "資金" 嘅 source

感激大家, 更感激年輕人嘅付出

大家好

會有60set 60926期望下星期會到
免費送出

但我諗緊現場派發定點
有無提議

QL 有快拆功能

6502QL係咪M size已經得？

M size大部份人

60926建議更換時間係40個小時，好燒錢

Check out 唔到, 似係限左香港

QL啫係quick latch 可以唔洗成個mask除晒就飲到水同食嘢

8月5 全港大罷工

有錢嘅唔好拎
學生優先

用完搵密實袋入住佢會唔會可以擺得耐d

小朋友要身體健康呀

60921 都得？？？

好，學生做油漆手工一定要買好裝備

如要豬嘴做油漆工，留tg

amazon 比成priority 成80蚊美金都要13/8 攞
又話2-5天

大約姐
上次買電腦野，用最平果個
寫就寫17號先到，點知我12號就收到

即係有分別，但唔係必需，thank you

現場派，最好拎上前線/托人拎上前線

濾罐消耗品用得快

咁請問買完個mask 同cartridge 後，仲要唔要額外買cotton filter 或其他配件？

我都想要兩套 唔該師兄

買另一款 / 另一條link買
仲有好多仲做到保證星期五收到

我買十套 運費要700左右
係正常？

如果你今日落order，有時會過幾日先出貨
到出貨會收到amazon email可以睇到邊間速遞，又或者參考以下steps

1. 去Amazon嘅Orders

2. 如果已經出貨，就會有Track Package呢個掣

3. 左下會有速遞number
例如圖中Delivered by Amazon嘅話，上buyandship申報時就揀Amazon Logistics

揀最快?

Priority Shipping係貴啲 正常

揀左最快果個, 都要預12/8 希望呢個星期攞到, 到時上前線派

唔係priority
standard

thanks

5套6502+60923連直運差不多$2400港紙，點解前面有人$3000有10套嘅？

10 套我見要3900
大家係點買

60926 話usually ships within 1 to 4 weeks 但去checkout前又有得揀 priority 2-5 business day?

我都想要套是但有個豬嘴都得

咁你平d喎，個分別應該係除開運費嗰度。

咁係平？

哥哥姐姐我想要頭盔

揀咗都不一定星期五前收到

留意綠字 estimated delivery date

我都想買裝寄返香港
請問點聯絡物資站？

買左少少，但啲濾罐可能要遲啲先送到。有需要可聯絡我。

盡量唔好畀物資站 直接去前線交畀人
好多人企到好後都係物資站攞gear 完場又周圍掉

一至四星期出貨

出貨「後」2-5工作天送到

想出錢比大家 ，有冇方法

推！
科水支持

可以點課金 想略出綿力

60926 好難買 有冇人知60922果啲有冇用？

一切都是制度惹的禍

我地已經爭取咗雙譜選十幾年 係時候要有個了斷未？

X2

6092x 全部有用
6000 系列 只有6006 加濾綿 有用

22無用，唔防Organic Vapor
21 23 25 28都得

我真係以為我既英文差過毅進仔，佢又有個QTY drop down 喎。

其實唔使理佢pack of 2以上嗰啲平均除開係貴咗

咁6001CN 防organic vapor 係咪都可以？

6001CN Cartridge (Organic Vapor,Painting Protective)

感謝

LM

唔好俾物資站, 直接拎上最前線呀

我送比你，正訂緊Amazon, M or L?

推推

新填地街收幾點

1830
我想買都買唔到....

屌佢老母 樓下5金想買多幾套3200+3315K 比中排手足開我二舊一套 dllm

好多地方都被人掃晒
大佬留返啲畀人買啦好嘛

有冇人可以送一套畀窮撚

手臂位加軟墊得唔得？

個人認為要玩盾嘅話
大盾最好用 夠高嘅話可以cover到後邊
個人經驗

想要個M 過幾日會返日即pay既工 可以俾返錢你 但無信用卡所以要麻煩你

同d fd眾籌夾錢買豬咀filter
但得新手入門個款
希望你地用得著

如果比你地係咪應該到現場派？

森林有一pack兩對60926，再平少少

我有D 野唔要，放上OYIF 無人要，點拎去回收最好

發夢時就會收到！信我！

幫手check order ，一切正確？

總之罩要防兩樣野
1. Organic Vapor
2. P100(擋晒懸浮粒子)

6001CN淨係擋Organic Vapor
要擋埋P100就要加502罩同求奇一個P100棉(2200疏氣D舒服D)

眼罩indirect vent會入眼

搞咗N次都選錯，好乸豬兜

可否直接比key words 我去search

Thank you, 即係呢set 應該ok? 我見USD33, 不過要轉運返香港

1 x3M 6502QL Face Mask
2 x 6001CN Cartridge (Organic Vapor,Painting Protective)
2 x 5N11 Particulate Cotton Filter
2 x 501 Filter Container3M 6502QL Reusable Half Mask designed for tough and dirty

用2097 果啲係咪一定要配502 & 600x系列先用到?

3200+3311K防唔防得晒？

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

唔得架唔好買

唔係100%防晒，但都好夠用，性價比一流，係焗些少姐

5N11屬於N95，廢的，要用6001CN+Filter，會唔會6092x會平些少?

借人ac一問
學生哥無信用卡
但想買set gear
有冇人可幫手

而家美森 有promotion code"5HONGKONG"，減5USD

已全部被預留了，唔好意思。下次再買嘅時候通知大家。

收到，睇緊60926,thanks

大陸發貨6502 買唔買得過？平但來自大陸同埋唔係QL

想點幫？

唔好買， 我買左50 套派

有無QL唔太影響，都係咁用，當然有就最好

都等

我講錯 我十套都係呢個價 sorry

諗緊俾唔俾多一舊美金加急

你班友痴線架, 明明今朝睇加急可以最快2/8 送到, 食完個lunch order 而家最快都要 14/8

想買一套7502/6502 + 60926

跪求兩套60926淨濾芯

屌我禁一樣既野個運費要4000HKD

感動
仲有好多6502QL同60921 仲做到2/8送到

我見到綿日期系最快19/8 -9/9

真心唔識
如果冇6006
買6001代替得唔得？

係咪 7500豬咀 + 6001 + 2097/2096 (p100)就夠？

使唔使轉插？

確認後會同朋友大手入貨！

Amazon 買濾既日期已經去到8月19號
系咪5金買會快d

用6001 okay

記得買埋502

你班友大批買搞到我得自己買貨個日期去到勁後都費事買

落去旺角飛填新地問啦

想買gear幫前線可以睇睇
利申非打手

想大家多一種途徑去買
浪費大家少少時間㩒入去睇

都係14/8, 最主要係filter要等

有五金可幫入貨
但唔知點買

而家知道 7500豬咀$162， 6001濾罐$77 可訂

買下面依套 仲可以2/8送到
6502QL口罩

60923濾罐

有冇安全地方買到502蓋？

其實買黎做咩
次撚次見到散水後成地gear就眼火爆

買下面依個濾罐 仲可以2/8送到 五金買唔到6092X系列
60923濾罐

我見攻略唔推介60923

60923冇問題 有防Organic Vapor就得

屌我入洗車野唔小心買左錯 30 套 7502 + 69023, 星期五到
另外有 d 就下星期
我而家要錢唔要貨, 有學生證既就 $10 一套
求大家幫幫忙我唔想血本無歸

我有呀!!!

屌 60926唔得

講衰啲 俾前線用到一次都好 好多有經濟能力既人依啲錢唔算得係咩 只係有包袱上唔到前線

眼罩Non-Vented

都得！ Multi-Gas/Vapor即係全包！

有朋友人係外國但想幫手入貨俾前線 有冇人知可以寄去邊

想要一套去滅火

點解我加急要比800幾, 但係你比200幾

窮hku學生加一

Tg: iamironman67

我 check 返，已經 out of stock 了

新填地街後面有間安全用品店有晒大家想要既GEAR
3200豬嘴+3311K濾罐+3M1621眼罩加埋唔駛140蚊

btw，有啲舖有一SET3200豬嘴跟個唔係3311K濾罐既100蚊，但係唔知頂唔頂到啲煙

已買比仔女

tg?

有冇巴打人係台灣/識人係台灣嗰邊
上網睇有唔少網都有6092x系列罐但我唔識人買唔到

啱唔啱？

一定要台灣人先可以買？

香港信用卡付款寄去集運倉得唔得？

眼罩勿亂買

8月5號齊罷

咁cancel goggle

3200 set b唔得 一定要跟3311k先得

想快啲到貨可以買依兩個 仲可以2/8送到
6502QL口罩

60923濾罐

呢間有冇狗mon住

阿嬋P 牌報到，年紀大理解力下降中睇極都唔明，請問買左ship 去邊呀？

有冇人幫我買一set 高階既

我都唔係好知學生冇申請信用卡 唔識搞
眼見台灣蝦皮 或者其他拍賣網都有

你地要買裝係寄屋企？會唔會俾人check?

60923同60926有咩分別？

直運香港地址

功效一樣, 60926 係multi-gas 但60921,60923 都夠做

tg

想問如果amazon買有無得填順豐地址 順豐會唔會CHECK

戴n95 企前線 在職貧窮人士

係咪填我自己收貨地址，我收左貨再攞出黎？

邊度買？

請問 7502可以配60923 嗎？

運費要慢慢試 間間唔同 可能因為warehouse location唔同 我再試多兩試 下面依個組合計埋運費會平啲 仲有貨

6200

60921i

可以

有冇人可以撘單一齊買60926/60921，見運費好貴

Okok
Tg : llkkcccc

個濾罐係咪要20個先夠？

#1果啲俾有心人買到冇貨了 啱啱check買下面依2個OK
6200

60921i

係 到時邊度裝修 就比班師傅用

Qty: 10 即係10pair=20units
但其實濾罐最好都係買多啲 消耗品

thx
香港空氣咁差真係抖唔到氣
屋企有老有嫩緊係要買返幾套

同問，如果一批咁入，有冇人集中咁做? 除非好有錢，我人人捐些少力量更大，有人搞我樂意捐

[/member]如果仲有小朋友未上裝 尤其是前綫 都可以tg哥哥 哥哥幫你上傳說裝 helmet 眼罩 豬咀 乜都得

你俾條link 我睇下買唔買到先

why ?

眼罩一定要non-vented唔係會漏氣冇用
同埋戴眼鏡有近視未必戴到

係，大家都係買完自己俾有需要人士

或者交晒去物資收集團體，剛剛睇到有個出post7月31號收集俾8月3日用

但好多聲音一嚟驚對方身份真假（我比較唔擔心呢個）
主要係驚統一物資站會俾無咁需要嘅人拎咗去而且浪費

冇錢買 冇返工好耐

我同朋友打算夾份買d物資幫下班後生仔，我當然歡迎但仲未諗細節，立亂收人錢怕俾人話我別有居心

暫時兩個人夾可能入咗20對60926先

我同個frd入左十五份 你個combo運費同時間都ok

+1
我可以send學生證明俾你

死火 打風

想幫小朋友嘅睇曬一、二
篇
［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

［我係小朋友］ 又係我 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友(2)唔好再洗lihkg版

提一提各位，如果起Amazon 訂野，可以順手訂埋 RFID 防護套，遲啲你地換新智能身份證就會有用!!

琴晚睇左台灣蝦皮好平 但見評價既圖係大陸版3m

硬擋會骨折，只能轉移陣地

嘩 點解會遲咁多先送 你班友買到人地遲出貨 有冇人有60926賣俾我 要兩套

@lrmmdp22
巴打 我唔係學生
我可以自費 我唔敢出去買…

7502 女仔戴唔戴到？女仔洗唔洗買7501？

有無人諗到方法計點比d 學生 最好？

有冇人有60926賣俾我？

60926全部冇晒現貨 60921i仲有 可以星期五送到

同求,有冇人放60926俾我

yes 你寫咩地址就寄去邊, 要留意運費, 國際運費上落可以好大

買大量進口香港, 係要報關, 仲有風險俾扣貨同追查身份.

有無人想要禮品卡 會俾信用卡平好多
大概1usd = 5hkd

大陸做都唔嫌得咁多, 最緊要係真3M, 就算香港買美國訂, 都可能係大陸做

SEND LINK 出嚟，我大把台灣朋友，有信用卡

我要一套得唔得？

其實有好幾條link有得賣 但有啲好似唔送海外

依個就直情台灣3M批發 所以先睇吓有冇巴打係台灣幫手

唔捨得俾運費，去左樓下2間問，老闆話6500好多行家訂，應該返唔切貨

你有幾多 我要3套 ok? 俾你tg我可以嗎？ 祝好人 一生平安

差唔多6折咁制

依個應該係代理/分銷商

其實有好幾條link有得賣 但有啲好似唔送海外

依個就直情台灣3M批發 所以先睇吓有冇巴打係台灣幫手

TG我

60921i + 6200

呢隻你哋有冇人用過得唔得

3M Particulate Respirator 8576, P95, with Nuisance Level Acid Gas Relief (Pack of 10)

希望唔需要再用到.....

依個係護目鏡好多人都需要
求鄰國台灣巴絲救救班後生仔

推 一人一罩保平安

香港邊度有得埋賣

我可以買到，我有台灣卡，但係唔知點運，好驚未到就畀狗周咗

睇過其他攻略講 P95只擋到少少 而N95係垃圾

502轉插

其實有冇得直接搵3M傾

跪求兩個 同個frd係前線用普通口罩死頂

周都係海關周 我估
一係就直接同3M傾

周圍都搵唔到502蓋
有冇巴打可以搭單

入左貨，等 ship

豬咀依家見到都有人入手啦
係時候睇睇眼罩可以點搞啦
做工業野好易對眼會有事架

明白，辛苦晒

上 ebay, 驚喜價，但要集運可能要等多一個星期

我知 上面手誤 下面有講返

TG me

咁呢個可以比後勤用

+1 上次得個普通口罩

第一條 link 果個好似要用銀行過數, 唔可以用信用卡, 而且都唔平, 未計運費都要HKD210-220 一個, 計埋運費要 240-250

第二條LINK 唔似係網購, 佢係幫你搵附近有得賣嘅台灣舖頭

呢個係代理, 佢只係話佢有咩代理產品, 唔係做網購

可能你可以搵佢當批發咁拎貨, 但就要搵佢報價, 同埋睇下點找數了

應該有台灣學生搞緊

想幫手大裝修

其實60926香港炒到幾錢

有無物資站俾個地址出黎?
咁樣買完單對單派好無效率喎

個post太長
好難搵料

有無人可能幫我買 我俾反錢你

要60926 唔介意食少少炒價

有 搞緊
但我想要一個你地想要既裝備list
話比課金者知大概幾$$$

rebbbbbo

掃貨

我都諗緊眼罩

有無tg

同意

仲有冇？

我係家長都想要一套比自己，留個TG

作為窮學生淨係買到3200+3311K
但身邊啲朋友得N95
我想攞比佢地

有無人有多3200 set A
自用
周圍都買唔到

一間海關扣貨，隨時可以扣幾星期

推，不要taobao 呀

想問下個快遞係點搞, 唔識用

但好似就算3m 2890s都唔係100% sealed?
有冇人用過邊隻係好用嫁

你哋買野係咪寄屋企？會唔會有人check?

3310k頭先係megabox附近問左幾間五金鋪加埋得4隻罐，已經比我買曬

下面依個組合仲有現貨 運費都合理 Priority星期五到

6200

60921i

呢個60921 新手包買唔買得過?
諗住大手入貨比屋企裝修師傅

窮學生想搵多兩個人買 share運費
留tg

Thx 巴打 原諒我資金有限 出唔到太多力

呢隻60921平$10 usd 有咩分別???

amazon有得賣

對食彈黎講冇咩分別 但60921唔見有現貨 60921i先有 運費又合理

kit set 仲有貨喎
$25 usd

我都係得個n95

有冇邊款高級啲眼罩（戴到眼鏡）有得快運？

或者有冇巴打買多左，原價同你買過，需要四副
另想要四套60xxx系列連罩，照比返錢

求救

巴打想要4套，照計返錢比我

留 tg 買一打比你

原價要四套，幫幫忙

睇樣似5000

amazon係仲有 但要搵多一個貨源係近我哋
如果單係靠amazon 一冇貨咁就唔夠

有無巴打可以幫我訂兩個60926
會比番錢

2091 ok嗎？

想問係咪有d 地方唔送
佢好似話搵唔到我地址

原來買唔到個過濾器

香港人最多就係錢！

想要一套

窮到得番豬咀，要變賣先有錢開飯

屋企有藍絲唔收得貨同放屋企
有無其他方法可以又買到又送到上前線？

想問6300會唔會好大個？ 會唔會cup唔實塊面？

今晚搞
但點送前線
次次人山人海

我都係未諗到點送上去

唔洗你俾錢，買到一定送到

要㗎要㗎

但系TG出黎拿又效率低

同埋TG左拿去 公共屋邨啲locker 比pw 再等人拿？

點科金比你地打online game?

已經好多都俾人買哂。。。

我仲諗緊，可能搵一個我信得過而會上前線嘅人幫我派，但諗唔到有邊個，名人唔得閒理我。
或者索性出埋郵費去寄，但去郵局寄其實都唔係方便得幾多（雖然有d後生仔屋企唔收得但可以去郵局提取）但唔知點判斷係需要嘅朋友

諗緊諗緊

仲有！

6200

60921i

search 過樂天, 無RESULT
跟住 search 日本 yahoo shopping, 以為自己睇錯

攞上去囉

想問下呢set o唔ok?
因為睇唔太明 驚睇錯
你地話得我就課

成2300港紙

Amazon 平個個濾罐供應商係咪比人買曬？
我岩岩按入去佢話要4星期

買左2個7502

想要一個。 地鐵面交。 thz

買罐定買綿好 係咪買罐就唔洗買綿？

求1 set

我捽咗兩次眼

好似齋棉果d係一定防唔到

「好似」

唔得

唔洗眼罩都得

我見有人話眼罩都好重要
呢個眼罩ok?

就咁樣
物資連系咪人傳人果d?

最好其實係泳鏡
但如果冇的話 普通3M 眼罩搵保鮮紙封4個窿其實差唔多

3M 眼罩賣緊20港紙 所以有錢多買豬咀

仆街，俾班人渣拉咗果d 被charge 暴動罪，最高判刑好似成十年，有無搞撚錯

原價求一套
Tg

有無人可以幫手買6200+60926

60296缺貨

買左4套，係咪到時直接送去現場就ok

推 有錢出錢

有冇巴打可以幫買s size

係 到時有人做手勢眼罩頭盔你就對比佢地

60923頂住先 想問下有filter同就咁60923有咩分別 點解後者平咁多 睇唔明驚買錯

想問問3200mask 用唔用到J-100J1 濾罐？
定要用返k-55罐

我買半罩式呼吸器6200
左下角會叫人買組合買埋60926
但係佢冇寫一set買係幾多日送到會唔會延遲得好犀利
定係我應該直接買6200加60921 i ！？

你tg名唔存在

冇錯！

有冇巴打比下意見
係咪買得過?

你地係咪全部直送屋企

諗緊amazon接唔接受SF站？

求解答 我要比錢架喇

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

應該一樣，後者散買都okay

你哋有冇amazon prime membership ? 可以免內陸運費慳好多錢
可以用我果個喎

我可以買一堆，但有冇人收貨？

依加邊間amazon推薦？

The faster the shipping is, the more front line we can help

算啦都係屋企算

我想問你個運費幾多錢？

Bro, which amazon shop did you get these from

我想問吓你個運費幾多錢？

呢度仲有60921/60923同埋高級豬嘴賣！！！！！！！

岩岩問左佢online客服話通常2-3日到香港
60926賣晒，但60921同60923都仲有貨，冇amazon咁平但買滿330免運，適合唔係超大量訂購人士

amazon 要8月中先到 DKLM

超大量>100 買好似平好多

是
8月中先到會唔會已經Endgame

Anyway bought!!!!

我驚會
但都買左先

我係香港人，我願意罷工

日馬D眼罩掂唔掂？

係日馬搵起碼運得快D？

有new
唔會買used咁癡線

佢網站話48小時送到香港
最緊要係免運費
Amazon d運費有d貴

60921已經掃晒
60923 仲有呀

DigiKey 如果係現貨到港係兩日就到？

應該唔關事
我都係Prime
但係唔知點解一連埋60923買就Shipping好貴

唔好咁計啦巴打

最主要買到既裝備要真係俾到有需要既人士呀
希望後排既自備一個3200+3311k，真高階裝可以留備前線呀

我覺得台灣嗰價至少合理過日本

巴打你有冇問digikey in stock嗰d係咪2,3日到？

有冇tg 想要一set

咁多位會去前線嘅朋友, 求下你地, 真係要保重, 唔好顧住衝, 安全最重要呀, 唔止係唔好受傷, 仲包括唔好俾人拉架..........

知道你地受傷或俾人拉咗, 我地真係好心痛......

我阿媽頭先同我講, 佢唔可以再睇D 新聞, 佢睇到個人好抑鬱........

我都好驚佢再睇D 新聞會諗埋一邊, 連葵涌差館果邊班人渣又響度打人, 我都唔敢話俾佢地知........

P100 9021 得唔得

佢答我係2-3日
冇貨果d佢寫明lead time 4個星期

我都係岩岩訂，等佢再update我order status

屌岩岩睇已經轉左已出貨，用ups有shipping number
我諗應該真係3日左右會到

609xx 嗰啲應該重好多所以運費貴，啱啱買咗啲嘢運費仲貴嗰啲罩

臺灣有冇？
果邊bulk order寄過黎仲化算

岩岩問左佢online客服話通常2-3日到香港，買滿330免運

豬嘴仲有貨，6092x全部賣晒，但仲可以買到罐+轉接蓋+棉自己砌

個網死左

用prime free trail係咪可以免運費？

可以呀

hkcarproduct

你地地址填咩
填d順豐站得唔得 唔想填屋企

60923係貴d
啱啱試咗60928都係600幾港紙priority 運費

我諗最主要係日文好難對到spec

搵到而到19.49/pair
不過留意運費
問左仲有6箱(一箱60隻, 30對)
3500蚊美金清佢倉

60926 一包接近一磅重，唔輕

2091*

口罩應該買咩 size多人岩用 ? L,M,S?
眼罩要買邊隻？

M

跪求502蓋
tg:

2 Sets of 2 係咪2對？
點解貴咁多?
Pack of 2 又無貨

咁多人都買左豬嘴，咁如果我買泳鏡，可以點比你地？唔好介意我係p牌仔....

Filter 60926 冇晒貨
請問有邊隻可以替代？

choose seller from amazon?

我都有諗過度數，咁即係唔好買冇度數果啲？

屌 明明set左2-5 business days priority shipping, 但成功落單嗰陣又話個estimated delivery 係起碼8月中先有貨到香港。 Nani???

冇曬60926，2297得唔得仲有2297洗唔洗買蓋，見有人話要有人話唔洗

有冇人有502蓋啊

你買咩
2-5日係出貨後2-5日到香港
宜家有啲貨要等1-2星期先出到貨

乜都買唔撚到啦。。點攪呀。。。斷到仆街

我訂左60926, 6300豬嘴加Safety Goggle x 2 sets

咁冇辨法啦，用住比較弱嘅gear先，感謝巴打回覆，我地8月5號見

60926冇晒貨要等 8月中先有係正常
可以轉買60923效果一樣

買左20套
到時自己執蹬
我砌埋俾你地架

Okay la, 我重新落訂 訂咗60923
最快幾日後就有得拎

60923?

點樣戴咗豬嘴戴眼鏡舒服啲

填屋企算 買個口罩都要驚 咁唔洗抗爭啦

其實係咪一個豬咀要兩個濾罐我買左5個罩5個濾罐

買了20set goggle
略盡綿力

一到咗 post上嚟

yes ..bought 10 already

留名想要罐同鏡

你地班癲佬 digikey所有濾罐都無貨

我想課金呀

轉課眼罩？
呢到好多人課左口罩濾罐打wargame
其實眼罩都好重要 保護對眼唔好比子彈射呀

有諗過眼罩同頭

但唔知邊隻比較好

想問邊到仲買到6200 + 罐
窮學生 唔想食炒

想問香港斷貨既係咪豬嘴同罐?
502轉頭同p100難唔難買到？

追左陣 60926斷哂貨但佢係上等裝
咁另外60923果啲係咪都一樣防到煙?
外國撚想幫香港手足買
唔該哂

好 唔該哂
502缺貨都好難搞
有咁多p100都無用

502呢度仲有

番工需要外展工作，有時經過吸到煙好辛苦。
想要一套6500+60926番工用，有冇訂左既師兄可以賣一套俾我，我可自己出錢買。

60926斷晒貨有無地方仲有？

或者代替品？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

如果係直射
除咗盾應該冇嘢擋到，用嚟防反彈就可以

s 級裝備

想課金支持

戴眼鏡 有冇goggles推薦

你地係咪傻左呀
留tg交收物資 有狗混入咁點算呀
物資一向都係log in拎架啦

未既，請回覆我留tg

I love you all 3000

想支援前線請入，唔好再浪費頂級裝備喺中後排

sorry 巴打, 唔知點解click唔入你個 tg

digikey P100棉2097/2091都冇晒貨
可以轉買2297/2291 重有大量

有冇人知有咩傳說級眼罩？
香港邊到有得買？
有戴眼鏡

睇面形大細
7501/3200 女仔應該比較適合

依家有咩缺？？
豬嘴眼罩手套乜都得，想課金幫細路

約tg死得la
現場即時就得la

原來入錯好多貨.... 點算
只求唔好血本無歸
7502+60923 一套成 5 舊幾水, 下星期到個 d 就 ~350, 有學生證 $10,
N95 + 3M 非密封式眼罩, 有學生證 $5
只求唔好蝕咁多, 感謝各位幫忙
tg: hkcarproduct

TG ?
但係我啲可能要13號先到 點都好一有話畀你知

想問有冇眼罩推薦

[

我買咗呢啲咋 呢排生意唔好 只能盡力

奉勸各位唔好唔好約tg拎貨 鬼到
物資不嬲都係前線拎 唔會私下約
仲要低價賣 就算配錯貨都照拎上前線
到時自然會有人識配返岩
仲要比學生證 係咪痴左線
各位要打機既真係唔好衝動
呢到咁多人買 到時就有人派 唔好咁傻豬交換tg
唔好未開機已經收皮 呢個時候安全係最緊要

3m2890s

pm me bbradiohead

眼罩no seal no use

in direct vent番來要用膠seal左佢

請問呢隻眼罩點？

3m 502 香港邊到仲有貨

佢將我一張訂單分開送既

有無人會訂多2套? 岩岩睇要等勁耐先運到黎

自己得3002 同想比埋個FD，唔係學生，會比番錢你

me too

ship goggles first ...

有冇人有多3個6200口罩原價收都得，非學生想買俾上前線既大人朋友

賣哂。。。。

求意見

你而家差咩？

加油

7502+60923 效果點? 返工環境好大煙

已經係 S 級

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

Tg

應該無錯

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

我想要3套

有裝備都要識用!

[常識] 防毒面具密封測試

眼罩呢個點？

而家香港仲有冇咩合適既眼罩賣?

豬嘴香港有無門市急住要聽日要落地盤

落樓下五金鋪買3200+3311k
頂得岩既話近距離都夠頂

收货地址呢？

最重要係運到上前線
借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

除了3M , Honeywell 都有
價錢差唔多

Filter 呢3種都可以用
75SCP100 P100 multi purpose
7581P100 P100 Organic Vapor
7583P100 P100 Organic Vapor and Acid Gas

North Safety NSP770030M 7700 Series Half Mask Respirators, Medium

North by Honeywell 7583P100L P100 Combination Acid Gas and Organic Vapor Cartridges,

選Amazon seller 又係3至4日可似到HK

佢同3m 邊個好啲？

想課金，

我冇用過，但同3M一樣係美國嘅大牌子，因為3M斷貨，所以睇吓有冇第二啲牌子有相同效果

留名現場拎罐

想問下大家意見, 想知下我咁樣買比香港朋友再比前線有冇得諗

諗緊買一盒502有20個寄比香港朋友, estimated arrival time係8月13-21
70蚊美金左右姐係港紙每個係可能28蚊
因為有追post話502斷哂貨, 但可以比6006裝個p100上去?

另外就諗住去home depot買60291, 18蚊美金一個
可能買返5-10個再搵ups寄返香港, 但如果寄到要8月中, 買唔買好

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

巴打

買個陣話2/8到
今日先寄，又話預計星期一到

你pm 我吧

Pm 我啦
tg: speakhumanly

我有玩具，可以幫到你
tg:
或你留你覺得安全的聯絡方式畀我
我係中學教師

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

今日同琴日從呢個網應該有噸幾兩噸3M 到港。

Now on Delivery!!!!!!!

隻3M(TM7500)豬咀冇晒貨，想買第二款，邊隻好d?

6500 6200系列都可以

貨已收到 希望大家都順利

下次豬嘴一定供過於求 而家最缺係氣密&防撞眼罩

同埋救火用品 再黎就係護甲

首推6502QL，隨時除低補充水份

有有圖可以參考下

你係咪肯定先？
一傳開去，真係好多人同你由amazon 掃貨的

你預長用唔棄裝就儘量買3M

因為容易買parts，多鋪入
到時有豬咀但係冇濾綿賣，即係又係無用

我可提供6800或6200 @Tulipuppies

建議大家唔好買6092X
用600X+502+2XXX P100 filter代替

每次發夢最大損耗都係塊P100要每次換
而600X罐可以用多幾次

6092X冇得分開
每次都要成舊換好甘下

我冇嘢講

P100用7093，超大容量

有冇手足順利到貨
有冇人被海關扣起

前線唔好執，完事後搵義工隊執仲好！

推!

Normal Status, no exception

唔怕Honeywell 都係美國大牌子，都貨源充足，我驚集中一個牌子到時連美國嗰邊都冇貨就麻煩

第三批出貨，但係轉左用SF運來香港，SF會唔會過境大陸先至嚟香港㗎

👆👆👆

60926平啲，你要買埋502加p100逐買一定貴過

活動過咗啦，有節目就有得免運費

要防埋霧霾

加太多就視線不良

mud9

海關好快做野，準備點應對

有多60926既bro 可否賣set俾我？

收左貨有張貼紙寫住要 import declaration
點搞

有冇人有6502ql賣比我

巴打
以下呢個加60926得唔得？
Thank you

0
0

搵左好多間都冇60926
就連6006同502都冇 淨係得p100

運費算貴嗎請問？

我都係 差一對502蓋
但掃咗好多3200拎嚟派

差唔多我買兩套都要$16美金

霧好撚毒，買多個為自己身體安全

6200+P100 就咁直接用有無問題？

見到濾罐又有P100係入面，其實分別大唔大

定係濾罐入面再加P100綿

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

小朋友, 我想問下,
1. Kevlar 嘅手袖你地有冇用?

2. 實淨D 嘅手套你地企前排既鐘唔鐘意用?

網上豬咀好缺貨, 哥哥姐姐會盡量班返來, 對唔住.

可唔可以tg聯絡?

跪求巴絲眾籌10套6502ql＋60926
先前巴打未能幫忙買到
大恩大德無以為報唯有繼續前線賣命

我要見律司

如能協助，煩請Tg聯繫

現場比套你

睇過下 有個嘴就冇岩既filter
有filter但冇對應既嘴
只係講緊建議個兩隻

支持

最平既話, R95口罩應該擋到彈

岩岩睇番 29號落單到今日仲未寄出

又話AmazonGlobal Priority Shipping

小朋友, 我想問下,
1. Kevlar 嘅手袖你地有冇用?

2. 實淨D 嘅手套你地企前排既鐘唔鐘意用?

網上豬咀好缺貨, 哥哥姐姐會盡量班返來, 對唔住.
我要見律司
個手袖唔送黎香港既？

集運, 少量, 問題應該唔大, 周到唔會好傷

我今日落左十套, 起碼都要兩星期先到HK.

Amazon 冇貨架啦, filter 要3個星期, 連埋送貨要一個月.
大家唔好灰心, 我同你地一樣都心急, 好心痛你地要吸毒氣. 我有朋友眾籌左筆錢, 班緊幾十套6200+609XX 返來, 我已經指左佢去我買野果間.

哥哥姐姐遲左出手, 係我地唔好.對唔住.

有冇人睇過呢佢網站，信得過嗎？？

信得過 但應該乜都掃清晒

7502加60926 一套加埋HKD450，呢個價錢合理嗎？

我都唔知啊，幫朋友問
咁姐係平定貴？

502 Adaptor有冇人可以出讓

請用 100級的口罩.

N100 / R100 / P100

價錢差不多

仲有得買就偷笑啦

100級太密實 反而令你唔覺意留空隙唞氣

P, R 先擋到催淚彈, N 唔得

所以 R95 係最平而有效

全球都缺貨

阿嬋揸住20套7502玩具，
一陣話tg 攞危險
一陣睇到物資站比人掃
一陣叫去發夢，邊個無就比

有無人教下阿嬋點做。

問下有冇fd子都去開公園散步
一人帶一啲玩具去玩

每次除及戴, 也要檢查 正負氣壓

[常識] 防毒面具密封測試

Noted P, R, Thanks!

95 級, 指能過濾 95% 的粒子
但面對化學品, 吸入 5% 已不是好事啦

訂緊返嚟，要到8月中先到港

旺角有間可以訂 佢話星期六返貨

出去買好易比人逗

當然要睇附近有無狗 安全第一

我
tg:hkcarproduct

邊間有貨？

之前幫親買開車品

想要 我留TG Show遮咗嘅學生證會唔會安全啲

有大量 6200 同 60926 黎緊，買唔到既唔洗驚，我地不tg，不面交，直接拎上前線，忍耐下

聽日趕得切?

Amazon到貨顯示個時間係美國時間定香港時間？

我買左幾個, 但下星期先到, 到時派比前線! 今個星期大家小心D

p100 同 6003 只可2揀1，邊個好d? (因為冇502 adaptor)

趕唔切

請問邊間仲有60926賣 幾遠都得

contacted you
please chk tg

check tg

個 502 adapter 難買過濾罐同豬嘴都唔知乜撚玩法

我乞左好耐都冇

所以好後悔買咗6006...冇adapter就on99咁...

想要兩隻60926或者其他6000系

華泰行 $60蚊一對
但係啱啱見出面有post屌呢間賣得貴

可以打電話問先費事白行

好撚灰，完全冇人性
由幾日前眾籌10套到宜家，每日都有人Tg炒價比我，係有好心人但最後都籌唔到。
DLLM，由六月到八月，我班手足次次吸到眼腫流鼻血，我都係想一班人平安返屋企。
去物資站拎?食屎啦，N95塞比我，成班係後面就全副裝備。
聽日連續幾日又開波，咩都未有。我窮撚一條，問財仔借都要買比自己手足。
每套$500，收10套6502QL+60926+眼罩。有興趣就Tg我

想問下無錢買但又想用 洗唔洗填下表?

...

想要兩set 60926

同求

我星期二訂，噚日星期四就收到。不過運費勁金

前線想買個好少少既豬嘴但今日出旺角打算買但係冇晒
有冇人可以賣個比我

想要呢條link

好抵，仲平過係amazon 訂返嚟

你意思係兩set都抵？
如果係咁我都係買多set7502set算了
不過唔知仲有冇就真

6200 set 都夠了, 最緊要買到

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

新填地買 7502 + 6006 + 502X2 + 2097
380蚊

仲有貨？？？

幾時買架？而家仲有？

揾你唔到

邊間呀

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

阿嬋落左旺角派玩具，佢地話唔敢要驚比狗咬。

20套7502+6006 要放係屋企自己玩？

分批拎出去,唔好一次過拎
來日方長

502呀，501for5p71棉咋

我手誤打錯 sor 我知的

both

用集運

6501ql

跪求502蓋 求巴打幫幫忙 周圍都搵唔到

用集運會唔會平啲

當你急住要用又無貨
唔好計較個2百幾
夾幾個人買啦
健康跟你一世

咁平
邊間求地址

克警射山埃，你慳果2舊水？

呢個算唔算平？

揀Pack of 2

ok thx

去迪卡儂買？我見tko仲有有貨

[img]

]

係要揀邊種先啱

係要揀邊種先啱？

抵屌啦直頭

留名夾單

傳說裝備仲未斷貨 !!!

60926, 60923, 60921, 2297, 6006, 6003, 5P71-6等等Filters 全部搵到咁滯 :

各種豬咀 :

燒焊手套 :

其他野可以自己再發掘下

買完寄去集運公司再轉翻黎香港, 我自己權衡過各間集運公司之後揀左 Buy and ship :

其實台灣買都係好選擇呀, 豬咀 Set 幾平
不過我試過既網站好多都要台灣 SMS 驗証,
PCHOME 可以用香港 number 仲以為過到骨,
點知到最後俾錢張信用卡都要係台灣出既
本身我係睇中呢間既, 識買可以望望

好 我去睇吓！唔該你

已入，用集運要等

好似lotpost 平過buyandship $20 vs $22 per pound
不過lotpost 係咪紅底？

紅唔紅底我唔清楚,
純粹係睇送貨時間,

間舖頭送貨去 buyandship 會快一日
(地區問題)

buyandship 送翻黎香港又快過 lotpost
(平均 5日 vs 7-14日工作天)

buyandship 自取點都多 d

就咁AMAZON買 冇特別SET咩集運 應該所有都預設選項咁買

多謝絲打 好感動 連登有愛 今日交收咗 各位有需要手足可以禮貌地問吓絲打仲有冇 自己影學生證遮名TG

60926點解唔可以直接運嚟香港
我見其他款都可以

link? help you confirm

啱用，買

唔好意思! 如果Amazon 一次過買相中裝備12套直接送到香港有無問題?

想問下

唔送香港？

有冇手足有多60926？求放

前者
要濾罐
買6006+502+p100

仲有邊度有得買6200套裝現貨

俾Amazon charge多左600幾hkd
冇香港客服可以點追

總之所有豬嘴都唔可以就咁得p100
一定要濾罐

你買左未
未買就最好買7502
我買個時老細話係最舒服同最唔漏氣
因為佢係軟膠，所以貼臉過6200/6500

7502大概$250

我之前係領峰買
7502+6006+502+p100(2091)
$485
今日星期日無開
你可以星期一打去問佢有冇開，有冇貨，幾錢
我個日買埋個頭盔，$100，日本仔貨，好硬正

其實都差唔多
比著我就寧願貴小小炸炸林買完就走
都唔好係新填地周圍行格價

唔關集運大法事
大數據系統
一入集運點就會被扣起
同埋如果你有個人資料,就會比大陸當局知道
諗都唔好諗

6200 買咩SIZE?
大定中?
我要買好多套派街坊!

頭先有人話灣仔執笠倉有 ，但冇濾罐

有咀冇罐，有冇人知今日邊到買到

可以同返本身amazon個客服講 通常好快幫你搞掂
利伸 試過

和理非唔想食GAS買邊隻好?
平嗰隻?

有外國朋友想買一堆寄黎香港,想問下有冇咩清關問題,同埋用邊間好

唔想食GAS就行開啲
無一款平嘅頂到

即係樓主講嗰D都唔得?

樓主啲Link賣緊嗰啲濾罐頂級㗎喎
不如你講下你想做乜同埋有幾多錢
例如你想做滅火隊
咁你無得慳

百幾2百蚊好平即
買定個俾自己同屋企人
住西環分分鐘個個禮拜都黎一鑊

6200+6001+502+2097係咪防到曬？

Push!

其實 6006 有冇人要?

啲罐開咗有時限
無記錯150個鐘
一開又無百幾二百
你喺屋企不如閂實窗門啦
如果去發夢
你唔係企前線
跑後啲都無乜事

如果你真係想買
樓主啲Link嘅罩同濾罐係已經OK

唔想食Gas可以用N95便可

後排試下R95

N95帶唔帶都差唔多
起碼用單邊豬嘴

有無巴打依家有貨

入貨

依家街坊日日食煙，都要買番d。如果唔係又食炒價

叫多d人support 先

巴打有無一套放

有冇邊隻係有眼罩 可以帶眼鏡都用到？

12蚊店泳鏡啦
實測OK

要配度數 邊止12蚊

SSP電子特賣城有度數都係35,最多去到800度

護目鏡都入到煙，有冇更好推介

天滅中共

7501 S 已經夠用! Amazon 仲有

記得砌完入保鮮袋延長 filter 壽命啊

我用返佢個包裝袋得唔得？

要密封, 我 d 玩具未到手我唔知係咪密封

佢係個d好似有拉鏈咁既包裝袋

巴打可唔可以唔好咁揚

唔該 巴打 唔好咁揚啦 累到物資俾人收呀

舊tg：

唔好意思 我呢個tg前日出去怕有事del左個app先發現無backup搵過我嘅可唔可以pm返我

未有 502, 可以在 6006 濾罐上加 :

3M 501 Filter Retainer +
3M 5N11 N95 Filter

香港人多數 M 碼

搵返你做咩先

買咗呢隻防唔防到？定係一定要濾罐？

要換3311K濾罐

我都想買個

夢境實測
6800 full face + 6003+ p100
見就煙狗衝埋去， 100%防禦能力，眼同呼吸道完全正常 係d煙度跳舞都冇問題

我有咀冇罐 有冇得淨罐

邊款咀？

6200

邊度有502買

60926 ebay 信唔信得過 同fd想買4套
見amazon 冇貨

目前黎講舊餅 60923 係咪最好效果 ~幾乎擋到晒 ?

this?

同場加問
6300 夾 60923 得唔得 ?

有冇人覺得呢兩三場賽事連戴岩左冇gap既60926都擋唔唒？

想買502同p100，有無手足知邊度仲有

想問一下，之前有前線有講過話60921 好

而家又變返60926 最好

其實喺點架

東京都（最好新宿）邊度有得賣？

7502可以搭邊款嘴？

60926

致想幫忙既朋友:

每人買一個豬嘴
好過買野食

好

請問依家重有冇得拎or邊度買到？？

同問
ssp/mk有冇

好衰呀我問左第一個哥哥話冇返過貨 之後去cashier再問先話冇哂 唔知幾時有

幅圖無show到 但圓形度個三粒野係一細兩大
對岩位就好易入
唔好格硬拍啪入去

貨源係大陸,你試？

推
寧願物資站飽和都唔好唔夠用

點解唔直接買 90928個餅用 ?

6092x系列當然好d啦
濾棉係入面 唔會一濕水就收皮
又少d接合位 漏氣機會再細dd

咁樣砌法600X損耗會低過P100濾棉
有味先換
慳返d

想知道個啲濾罐咩情況之下就要換

taobao一定係假

Sorry 想問下, 60923 同 60926 work
60924 得唔得?

唔得架.無防有機氣體

邊度有502蓋賣？

有冇小朋友需要6200

按我睇3M 指引理解得出 (唔一定啱架)

濾材分兩種,
如果係P 系列, 隔粉塵微粒
使用超過40小時 / 打開包裝超過30日 / 呼吸困難
就要換

如果係濾蒸氣嘅
當超過 expiry date / 口鼻感覺到有味道
就要換

因為 6092X 系列係婃合濾罐, 所以是但一樣發生都要成個更換, 而感覺上應該一般都係 P100 個問題首先需要更換先

原來仲有呢個考慮!

我同朋友淨係諗到價錢上面
用一次, 就 6092X 平D
但長期抗爭, 就600X + 520 + P100 會抵D

我用amazon買佢同我用順豐送，仲寫明內容

大家大量買/名已揚要小心啲

仲有邊到買到6092x

我同朋友訂咗20個 60926 就嚟到香港, 我估星期二左右會到

仲未決定點樣派好

巴打邊到訂？ amazon 好多唔送hk 同埋缺貨

有冇人知3200邊度有

好貴，不如等人賣俾你好過

係呀, 而家有D會唔出貨了, 不過唔一定係之後都唔出
其實係之前會發貨去 international 果D 賣晒, 到你去買時就剩番D 唔會 ship to international 嘅賣家, 可能遲D 肯發貨嘅返咗貨就又可以買.
而且如果佢唔肯 ship 嚟香港, 咪用集運囉, 香港人能屈能伸!

我朋友先慘, 買咗20套 6001 + 502 + 2297
點知 amazon 出咗 6001 + 2297, 502 cancel 咗佢
問台灣3M, 502 無貨

冇人叫你揀，香港地要搵食，冇可能搵最平價錢俾你

借你幾行嚟抄下

大約下星期二有20對 60926 到

有無前線朋友仲需要?
有錢比錢
無錢就咁拎, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉

巴打我建議加多一章
4) 請勿丟棄裝備

之前見有巴打話60926都用完即棄真係嬲嬲地

👍🏻👍🏻👍🏻

btw巴打幾錢套?

大約下星期二有20對 60926 到

有無前線朋友仲需要?
有錢比錢
無錢就咁拎, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉
4) 唔好浪費資源，真係有用，會用，先好拎，會丟棄就留俾真正有需要嘅朋友啦

隨心啦，想俾幾多都得，我都係打算收到d又再搵過sourcing 再買再支援

[超突發] 豬嘴濾罐60923返左貨！！！！！

LM
學生買左3301去滅火但發現唔夠用
想淘寶搵好哂但淆淆地

Ok 我收到貨再聯絡
睇下幾時邊度交收會方便

睇下平時咩時間同邊度交收會方便

師兄點聯絡你

我就係集運左
但係申報唔知點寫好

我都諗緊呢個問題，連登無得PM?
見大家用IG,但老人家無IG

Whatsapp會見到電話號碼唔係咁方便，雖然我有儲值卡可以開個臨時acc唔怕，但上前線果d朋友就會擔心。
Telegram得唔得？
再唔係加Facebook 用Facebook chat

我填filter

睇下平日咩時間同邊度交收會方便

Telegram會最好 連登冇得pm

好 睇下生唔生性啦

收到，telegram Facebook 兩樣我都ok, 到時睇下對方想揀邊樣

仲要就時間地點睇下夾唔夾到

得6200罩 冇罐 有冇ching有罐賣

過幾日應該有20對60926到

睇下到時仲需唔需要

原來改咗名，之前d留言record唔會跟住改

大約下星期二有20對 60926 到

有無前線朋友仲需要?
有錢比錢
無錢就咁拎, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉
4) 唔好浪費資源，真係有用，會用，先好拎，會丟棄就留俾真正有需要嘅朋友啦

各位上前線嘅朋友如果見到前線有隊友需要，幫我話佢知，thanks

建議改用手套

歡迎補充

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

幫大家sort晒岩用既配件，一撳條link就知有冇貨
請多加利用

Sorry 老人家無TG

睇下telegram定Facebook 你會方便d

Telegram - @bbqrice2019
Facebook - Jet Man

睇錯，以為你係話IG

Tg:ailssimi

係咁打錯

可以加定先，我收到貨再聯絡

Telegram - @bbqrice2019
Facebook - Jet Man

會唔會俾海關扣??

留名想要套自用
會比錢

希望大吉利是啦

同埋暫時黑嘅係警，海關好似未見到有黑？

大陸嚟唔到香港都係大陸果邊海關攔住
所以美國返嚟應該無事

同朋友訂咗20對 60926 ，大約下星期二到

有無前線朋友仲需要?
有錢比錢
無錢就咁拎, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉
4) 唔好浪費資源，真係有用，會用，先好拎，會丟棄就留俾真正有需要嘅朋友啦

各位上前線嘅朋友如果見到前線有隊友需要，幫我話佢知，thanks

屋企之前裝修有10 set 6200

有無前線朋友仲需要?
無錢就咁拎, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉
4) 唔好浪費資源，真係有用，會用，先好拎，會丟棄就留俾真正有需要嘅朋友啦

各位上前線嘅朋友如果見到前線有隊友需要，幫我話佢知，thanks

@ahb2011

😅

有無人答到我

你上前線果陣問下有無人用大碼，借嚟試一試？

有諗過 但夢中人好多都係M

又唔係既 但個下巴係唔係要係個膠入面？

好似係要吸到個下巴

不過最緊要係舒服同唔漏氣

咁我諗我應該真係要L
依家用呢個係唔漏氣嘅
但淨係吸到一半下巴好唔舒服

都要買到先得…

你岩
周街都係得M

有冇巴打可以原價放個比我
唔識上網買

你要豬咀定濾材？成套？

yes,

有冇巴打知，正常成年人應該係中碼定大碼

7501 細碼就夠

因為我諗住買6800，AMAZON 中碼唔畀國際運送，但大碼可以

我想要1 SET

60926!

我可以幫你買，人在他鄉，俾你個 tg我

有巴打講左60921! 打錯左

唔想甘轉接 既呢到都有,但貴一倍

唔該巴打但香城online 話呢隻好烔，睇定喲先

係咪6500,7500買s都夠

想問下有罐應該點俾？拎住周圍問又個個都話有，有啲暴躁仔又冇啦啦屌我話有撚用咩明明之前又話好多人要

我想要啊喂
你只要係未開波個時走上前問
佢地話已經有唔要既話可以同佢講一對罐有使用壽命，拎定多一對遲d換，怕你周圍都無貨買唔到

有冇巴打係amazon買野 可唔可以搭單
想買眼罩同7500+60926

鬧人咁都有
我畀冰袖嗰啲Cheap嘢啲人都拎得好開心喎
你有無買錯罐
我見前線成日缺喎

岩啊
不過我唔約交收啦
睇下我地有冇緣啦
另外如果你想捐既話
我建議最好就係買502番黎
因為呢家全香港最缺既就係502

有小量 6200＋60921i
前線優先

我用7501 S就岩... 183cm, 180lbs俾你參考下

推一下，岩既留言，派

無知一問
如果買6092X唔係最好咩？
因為我見502都係一次性，又要配其他未必買到。

502唔係一次性架
佢只係配件可以一直用唔洗換

我係前線同好多人傾過佢地都話有濾罐同濾棉，即係6006+p100
但就係買唔到502
而我覺得502價格較平，大量入手比只係差502既人會令到多d人達到「齊裝」，個效益好似好d
因為始終6092x貴好多，難以大量派發

利申：唔係專家，但同好多中/前線溝通過所以有以上見解

502唔係一次性架, 可以不段重用
P100 同 6006 可以分開換.... 甘就唔駛下下掉左個6092x 甘浪費

多謝你

但問題又黎喇，我要點樣先知咩人爭502？
係咪難派過6092x？定到場嗌出黎？

見到有d人只係得6006就派比佢地

就好似相中右邊個位手足咁

收到 唔該巴打

有裝派都無人要？

係咪要罩

想要FULL SET, 但留俾前線手足, 我係後排+和里非。

謝謝你

學生？

巴打 我想要

Add me
Tg: thingshere

我想覆2 set 502

6200 + 60923 得唔得？

拎左一千蚊今個月生活費後

份糧拎哂黎買左堆物資

3m豬嘴 4個
1箱生理鹽水
大量n95

我知n95冇用
窮實習學生

豬嘴比前線，n95 留比和你非

你d豬咀有濾罐嗎？

你好，仲有需要嗎？貨到香港了應該呢一兩日可以去拎

有罩了 依加差眼罩咋 唔該巴打

之前買左Uvex Stealth OTG Safety Goggles with Anti-Fog/Anti-Scratch Coating (S3970DF ) - 19369

但會入氣
啱洗攞去

留底tg 可以嗎巴打

仲有豬嘴 ? ;w;

有無人未齊裝備呀？

n95冇用架
R95先有用
巴打你拎返d n95返去睇下比唔比換啦

大量UVEX OTG 眼罩待領
可以入面加泳鏡

少量60921+7502究極裝修工具
前線接觸裝修物料人士優先

我未齊裝
有冇人可以賣比我

少量60923 及6200 ，tg hk3993

之前就係有人提醒, 唔好擺物資站, 怕有D 後排唔上前其實唔需要用, 但貪得意拎咗去, 有D 仲話見過拎完用一次就亂掉

所以我都係響度搵有需要會上前線嘅人, 雖然唔肯定佢真係會上前線, 但我估應該可以減少好多貪得意嘅人掛

20 對 60926 剛剛lunch 去拎貨, 已經約晒交收了

希望大家一定要安全

Ching 我電話爆mon 可唔可以TG搵多我一次

502 TB有但係單隻咁買

amazon 60926 返貨

點解pack of 2 21.99USD
2 pack of 2 要99.95USD

好彩你搵到我，我而家先睇連登

Good luck 有需要幫手就出聲

唔知點解，好多貨都係咁。直接買pack of 2 之後揀數量就得

最抵應該呢個
不過唔送hk

Thx 好人一世平安

冇計架啦，送香港21.99已經係最平。 今日先返貨咋，停左個幾星期

你班友仔咁快又掃哂

我地想大家都平安，玩狗d死差佬，無人受傷無人被拉…

咁樣好危.. 但又諗唔到方法可以俾到真正需要既朋友仔

如果唔上前線派，就係唯有信

我剛剛10分鐘前派晒了，除咗其中4個由一位話係幾個朋友去幫手急救嘅，所以我問多幾句同要求影一影急救gear外，其他果d都只係問一問係咪上前線，佢話係就信對方了

明白 係group睇下有無人需要

FB 有個MSN 可作聯絡

最後全部都係telegram

唔拿係下話，連香港海關都話唔俾入？

之前係大陸海關唔准過香港

但如果係香港海關唔准入香港就連外國買番嚟都唔得

can i have one please?

請問重有冇

已經派晒了

本來等緊下一轉60923，但而家擔心緊唔知嚟唔嚟到…

唔緊要啦巴打，得罐冇芯驚仆街

外國巴打?香港既自己拎上去俾前線

'、1

有冇手足知道邊到有得買四眼可用氣密眼罩？

利申：有錢，自己可以買，但搵左幾間都冇，一係就海外，但已經送唔到香港

你意思只係得600X？

1）自己上前線
2）搵送得過又肯幫你拎嘅帶上前線
3）上網搵需要嘅前線朋友，講個信字

Pm me

有無前線裝修師傅仲未有究極裝備7502/6502ql配60921?
Tg:babyttt

搵唔到你tg 可以加我嗎
Tg winkiiii

yes

唔洗啦唔該

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

你有無502adaptor? 我朋友有P100多擺咗三四個響我度睇下有無人需要

得6006冇濾綿 效果係咪會差好多？

It’s now or never.
We are at the point of no return.

8.18 Heung Gong Yan Wai Yuen Gin

Heung Gong Yan Ga Yau

香港online 個app無更新好耐啦你地睇spreadsheet版啦

Spreadsheet新過app少少，但本GM都好忙更新唔到了

密實袋+活性炭+60926

其實夠

起 digikey 訂左 10 packs 3M 60923
仲有1-2packs 原價放 HK$195.5
有意者請 TG @ WstnChurchill

[member想要一pair 502 @bradley231 [/member]

唔好用集運，用集運7月訂到依家都未收到

我係呀，但係有巴打俾左1set 我，有心啦巴打

咁就好

我用集運，6號集，13號提貨

但之後果d唔知會唔會俾海關截住，shipbao出咗通知話海關列做敏感貨

大家加油！

有免費豬咀等物資, 如有需要，請留tg.

thank you

其實60926可以用幾耐？係咪每次岀完去都差唔多要換新？一開包裝就開始計？

帶多個袋用完就入起佢
最好就密實袋
用到幾多次就睇你食左幾多彈
聞到化學味就好換
正常既話就好似係200小時

所以正常有袋入住就得？因為之前有個手足比左對我 但個包裝袋穿左 驚失效

唔俾佢掂到空氣應該就得既

有冇人有502
6006頂唔順

因60926係綜合濾罐，P100果part建議用40個鐘

P100果part, 覺得難透氣就要換
6XXX果part, 就鼻或口覺得有味要換

60926無得分開換就是但一樣都要換

如果唔係擺響度俾佢接觸太多空氣，應該無所謂，穿個窿唔大嘅話，都唔會太多氣流入去

而且個濾唔係使用中只係放響度嘅話，空氣流動只係繞過而唔係通過個濾罐，對濾罐消耗應該都只係好少

第1團90%已順利交貨

有冇巴打錯過第1團？

依家剛訂第2團，12日後到貨。
要就TG我

@bluebearcafe

926?

請問有冇人有7501?
搵左好耐…7502都太大…

仲有4個60926 $180
有需要留TG

有冇人知呢隻 07193

防唔防到

邊個model?

7502 + 60926

無晒啦。sorry

係外國訂左少量罐
有24個60923, 5個60926
60923 $150
60926 $220
未必係最平, 但肯定係成本價
有需要可以 tg @night5take8

tg 揾唔到

1set60923
3set6006
1set 502
4set P100(2091)
有意留tg
Digikey 訂，原價放

聽講要防到 organic vapors 同 P100

07193 防到 organic vapors 但防唔到P100 (防到 99.7%), 只防到 P95 (防到 95%)

唔係掛？

學生價$20一對，我搵到自認為好平個source都做唔到

想收集下資料，睇下下次入呢樣好唔好

502見好多人話香港買唔到，如果買到就可以用600X+P100, 會幫輕少少裝備壓力，而且會比較划算

如果我訂502要兩三星期到貨，有幾多人仲會需要？因我一訂要訂50對，想有一定人數需要先訂

都係之前果堆說話

只要係有需要用到嘅朋友，前線或近前線支援，
想夾錢就夾，d錢都係繼續買裝備幫前線朋友，
唔夾就咁拎都ok, 但要應承幾樣嘢

1) 要注意自己安全
2) 要全身而退
3) 唔好俾班仆街拉
4) 唔好浪費資源，真係有用，會用，先好拎，會丟棄就留俾真正有需要嘅朋友啦

各位上前線嘅朋友如果見到前線有隊友需要，幫我問下，thanks

tg搵唔到人
可唔可以淨要60926?

502好關鍵 上次見好多人裝修得個6006
D灰一飛埋黎 近距離既話全部都擋唔住

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

巴打係咪戫502?

我想買轉插有無渠道？

有502 1對

係呀，如果用600X就一定要一對502，但502一對就夠，所以想睇下有幾多人需要

公安武警下下射頭 有冇需要鋼盔？

我會要兩個

要1套60926

要60926 x 2thank youhttps://t.me/WstnChurchill

60921返左貨喇！！！

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

@hkubobo

要60926既留tg 地盤佬專用

仲有6套60926地盤佬專用 蝕放

24 set 60923
3 set 60926
有意留tg

有冇有心人有多嘅502蓋

今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對

特別係p100濕左一定要換
特別係p100濕左一定要換
特別係p100濕左一定要換

想問下前線e 家仲缺唔缺豬嘴，定淨係缺濾罐？

..

上次跟咗第一團 第二團巴打放心買

見到hktv mall有罐罐有豬嘴，但要自己配濾棉同轉換蓋

6006

6502

大家組隊團購啦，唔好再開post咁揚。
有狗post mon post.
係前線見新手就問佢買唔買，
教下佢點著衫，保護自己。
裝備好重要。

小弟 9月1日會去台灣
問左當地某五金店 有現貨出售
有冇裝修同工 需要一齊買防毒口罩

6800 $1050
6502QL $200
7502 $200

有無手足有兩set 60926 可以聽日metoo集會 交收？ 請留TG

買

tg傾 @lihkg124097
唔該手足

順豐送。

有6200 60923 6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

有堆60923
有需要可以 @nine5take8

6200+60926
tg

之前裝修有6200剩低，送給有需要人士

@ahb2011

添馬 有少量6200 同60926
tg @fungzzz

有少量60921 有需要tg

推 全民補裝

有6200 60923 6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走
如工友開工個陣 帶唔齊野 無帶銀包食飯 唔識坐車都可以搵我

對唔住無知一問 喺國外想買物資返嚟救港 係咪交俾物資站就得？

推 全民補裝
有6200 6502 60923 60926 6006 502 p100
合理價放售 學生/有需要人仕有特別驚喜價

想問 6002 +5n11 其實o 唔ok?

之前油壁畫剩左40set
6200 +6003罐+5N11+501蓋
另外有3311k-50罐 20個

60926 有冇巴打要
@fungzzz

想問邊度有單面反光貼紙 即係得一邊反光一邊睇到出面

日本城都有
好似叫反光玻璃貼

20 pack 60923
$150/pack

有
D記500 active泳鏡
6200
60923
6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

開個一個平台大家交收物資，形式會係類似車手channel咁，由提供物資嘅一方以填template方式pm admin，admin再post去channel入面，令有需要嘅人可以根據自己需要嘅物資同地點去pm提供嘅人作交收。

TG channel:

裝修完剩左好多
6200 +6003罐+5N11+501蓋
3200+3311k罐

有需要既搵我

想問下啲戰術頭盔夠唔夠防 邊到買到

雞架得個樣
用地盤果隻仲有用

有能力既買多幾個派 好過留tg

有
D記泳鏡
6200
60923
6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

Pro tec性價比高